{"stops": [{"id": "1463", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "321", "comId": null, "name": "Sagunt - Sant Guillem", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "906", "comId": null, "name": "Karl Marx - Guadalquivir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1148", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (imparell) - Alqueria Reial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2224", "comId": null, "name": "Ignacio Zuloaga - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "67"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "323", "comId": null, "name": "Sagunt - Pare Urb\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "590", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - S\u00c3\u00adndic Mojol\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "272", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "10", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Mediterr\u00c3\u00a0nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1859", "comId": null, "name": "Carters - Pla\u00c3\u00a7a Santiago Su\u00c3\u00a1rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "81"]}, {"id": "1057", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "487", "comId": null, "name": "Cid - Pere Maria Orts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "321", "comId": null, "name": "Sagunt - Sant Guillem", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "35", "95"]}, {"id": "2202", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2049", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (imparell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1117", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64"]}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "634", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Escultor Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1013", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VI)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2240", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - En Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1442", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (imparell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "99"]}, {"id": "1534", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "2341", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Mediterr\u00c3\u00a0nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1630", "comId": null, "name": "Menorca - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "1503", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (imparell) - Metro Ayora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "98"]}, {"id": "2170", "comId": null, "name": "Cementeri El Palmar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1385", "comId": null, "name": "Mart\u00c3\u00ad Grajales - Serradora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "403", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - L'Alt Maestrat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "1829", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Conchita Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2303", "comId": null, "name": "Andreu Alfaro - Louis Braille", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "125", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actor Enrique Rambal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "26", "31", "70"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "60", "73"]}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "32", "70"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "27", "73"]}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "92"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "81"]}, {"id": "342", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Sagunt", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2317", "comId": null, "name": "Pascual i Gen\u00c3\u00ads - Roger de Ll\u00c3\u00b2ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "136", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Lleons", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71"]}, {"id": "2380", "comId": null, "name": "Patraix", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1721", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Doctor Barraquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1566", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (imparell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "2317", "comId": null, "name": "Pascual i Gen\u00c3\u00ads - Roger de Ll\u00c3\u00b2ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "965", "comId": null, "name": "Germans Villalonga - Enric Navarro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "71"]}, {"id": "472", "comId": null, "name": "Petxina - Rac\u00c3\u00b3 d'Adem\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "343", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00c3\u00afdia - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "405", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62"]}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "19", "35"]}, {"id": "2187", "comId": null, "name": "Gavines - Bit\u00c3\u00a0cora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1136", "comId": null, "name": "Palma de Gandia - Venta del Moro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "390", "comId": null, "name": "Terramelar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "18"]}, {"id": "441", "comId": null, "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Calixt III", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "975", "comId": null, "name": "Carters - Calvo Acacio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1170", "comId": null, "name": "Foc - Amadeu Desfilis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "70", "71"]}, {"id": "1771", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1919", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Pont de les Drassanes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "81"]}, {"id": "25", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Sant Joan de D\u00c3\u00a9u", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "1905", "comId": null, "name": "Tres Creus - Gaspar Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "24", "94", "95"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "31"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00e0tiva - Institut Llu\u00eds Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "2175", "comId": null, "name": "Carretera del Palmar - Pinars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "81"]}, {"id": "1263", "comId": null, "name": "Comte de Salvatierra - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "40"]}, {"id": "816", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Espanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "72"]}, {"id": "1691", "comId": null, "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Mart\u00ednez Aloy", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "585", "comId": null, "name": "Forn d'Alcedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1617", "comId": null, "name": "Port - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2315", "comId": null, "name": "Roger de Ll\u00c3\u00b2ria - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2009", "comId": null, "name": "Tres Creus - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "691", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Ermita", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1809", "comId": null, "name": "Metro Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "515", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1733", "comId": null, "name": "Hospital Doctor Peset", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2060", "comId": null, "name": "Eivissa (parell) - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1442", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (imparell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18"]}, {"id": "1861", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Reig Genov\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2167", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2004", "comId": null, "name": "Cid (via servici) - Alejandro Volta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1806", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "543", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "60", "62"]}, {"id": "2169", "comId": null, "name": "Pinars - Carretera del Palmar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "94", "95"]}, {"id": "496", "comId": null, "name": "Cid - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1833", "comId": null, "name": "Equador (imparell) - Centre de Salut Assutzena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1356", "comId": null, "name": "La Plata  - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "795", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Centre la Benefic\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "14", "19", "35"]}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "2262", "comId": null, "name": "Palmaret (parell) - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1696", "comId": null, "name": "Giorgeta (parell) - Metro Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1742", "comId": null, "name": "Beat Juan Grande - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "672", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (imparell) - Matador d'en Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1463", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "92", "99"]}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1417", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1936", "comId": null, "name": "Sant Isidre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1759", "comId": null, "name": "Menorca (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2198", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1957", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1441", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (parell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "1014", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2196", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "13", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Guillot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "1828", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2253", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - General Palanca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2195", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping la Devesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2161", "comId": null, "name": "Mercat de Benim\u00c3\u00a0met", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1938", "comId": null, "name": "Tres Creus - Bol\u00c3\u00advia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1774", "comId": null, "name": "Doctor \u00c3\u0081lvaro L\u00c3\u00b3pez - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2171", "comId": null, "name": "Vicent Baldov\u00c3\u00ad - Novelda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1958", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "391", "comId": null, "name": "Alginet - Alcossebre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "544", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Fra Jun\u00c3\u00adper Serra", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1809", "comId": null, "name": "Metro Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "974", "comId": null, "name": "Carters - Llanera de Ranes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1161", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1619", "comId": null, "name": "Port - Cases Carbonell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1419", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "850", "comId": null, "name": "Font d'en Corts - Cam\u00c3\u00ad dels Rocs", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2180", "comId": null, "name": "Gavines (parell) - Platja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2207", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "99"]}, {"id": "950", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "506", "comId": null, "name": "Cid - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2278", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1745", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "337", "comId": null, "name": "Doctor Moliner - Arts Gr\u00c3\u00a0fiques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "81"]}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "71", "81"]}, {"id": "711", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Joaqu\u00c3\u00adn Costa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1898", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "243", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Cam\u00ed de Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "880", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Maties Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "483", "comId": null, "name": "Cid - Burgos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1464", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "2169", "comId": null, "name": "Pinars - Carretera del Palmar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "593", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Altamira", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2051", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1127", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Riu Bidasoa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2284", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 Joaqu\u00c3\u00adn Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2309", "comId": null, "name": "Bail\u00c3\u00a9n - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "72", "73"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "71"]}, {"id": "834", "comId": null, "name": "Hern\u00c3\u00a1n Cort\u00c3\u00a9s - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "60", "73"]}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "73"]}, {"id": "1243", "comId": null, "name": "Mediterr\u00c3\u00a0nia - Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "138", "comId": null, "name": "Centre de Salut Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "500", "comId": null, "name": "La Fontsanta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "599", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Bisbe Jaume P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1770", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "92", "99"]}, {"id": "1550", "comId": null, "name": "Hospital Val\u00c3\u00a8ncia al Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2252", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1440", "comId": null, "name": "Sant Marcel\u00c2\u00b7l\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "99"]}, {"id": "949", "comId": null, "name": "Alm\u00c3\u00a0ssera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1050", "comId": null, "name": "Mediterr\u00c3\u00a0nia - Vicent Brull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1320", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria (parell) - Corts Valencianes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1748", "comId": null, "name": "Serradora (parell) - Metro Mar\u00c3\u00adtim", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "273", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1627", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2047", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Ignacio Zuloaga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1274", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "579", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "20", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "11", "comId": null, "name": "Doctor Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1918", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1319", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "1615", "comId": null, "name": "Port - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "634", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Escultor Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1749", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Comte Melito", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1616", "comId": null, "name": "Port - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "73"]}, {"id": "354", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads - Joaquim Ballester", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1435", "comId": null, "name": "Tres Creus - Pr\u00c3\u00adnceps de M\u00c3\u00b2naco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1662", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - P\u00c3\u00ado Baroja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "73"]}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "18", "99"]}, {"id": "1008", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1848", "comId": null, "name": "Castellonet - Alfara del Patriarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "495", "comId": null, "name": "Cid - Marconi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "906", "comId": null, "name": "Karl Marx - Guadalquivir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "94", "95"]}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92", "99"]}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "92", "99"]}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "708", "comId": null, "name": "Germanies - Sevilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "93"]}, {"id": "1311", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads (imparell) - Gregori Gea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "31", "63", "71"]}, {"id": "1657", "comId": null, "name": "Nou Campanar - Hospital Arnau de Vilanova", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "27", "71"]}, {"id": "2374", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (parell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "507", "comId": null, "name": "Central de Policia Local de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "60", "62"]}, {"id": "868", "comId": null, "name": "Clariano - Albalat dels Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "1826", "comId": null, "name": "Joan XXIII (imparell) - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1175", "comId": null, "name": "Tres Creus - Segona Rep\u00c3\u00bablica Espanyola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1676", "comId": null, "name": "Sueca - Gran Via Germanies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "248", "comId": null, "name": "Sant Miquel dels Reis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "907", "comId": null, "name": "Guadalquivir - Karl Marx", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1492", "comId": null, "name": "Albalat dels Tarongers - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1307", "comId": null, "name": "Tres Creus - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2174", "comId": null, "name": "Cementeri El Palmar (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "99"]}, {"id": "344", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1422", "comId": null, "name": "Petxina - P\u00c3\u00a9rez Galdos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1552", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Felip de Gauna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "230", "comId": null, "name": "Eduard Bosc\u00c3\u00a0 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1384", "comId": null, "name": "Serradora - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2127", "comId": null, "name": "Filipines - Gibraltar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "720", "comId": null, "name": "Mercat de Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "436", "comId": null, "name": "Giorgeta (imparell) - Metro Jes\u00fas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "13", "94", "95"]}, {"id": "2167", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "593", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Altamira", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70", "71"]}, {"id": "1441", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (parell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "125", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actor Enrique Rambal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1536", "comId": null, "name": "Albereda - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1012", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (V)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "279", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "354", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads - Joaquim Ballester", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "358", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (parell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "376", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (parell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "1949", "comId": null, "name": "Universitats - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1117", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1943", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Pont", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2304", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Baladre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1750", "comId": null, "name": "Fausto Elio (parell) - Universitat Polit\u00c3\u00a8cnica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "19", "35"]}, {"id": "650", "comId": null, "name": "Poliesportiu Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "225", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Ciutat de Mula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1653", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - General Avil\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2339", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Salvador Giner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "127", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actriu Encarna M\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "2296", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Antonio Ferrandis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "710", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1364", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Alcalde Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "509", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Xiva", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "507", "comId": null, "name": "Central de Policia Local de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1964", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2251", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "23"]}, {"id": "396", "comId": null, "name": "Pintor Garnelo - Campament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "31", "67", "71"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "638", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Alg\u00c3\u00admia d'Alfara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1492", "comId": null, "name": "Albalat dels Tarongers - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "35", "95"]}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92"]}, {"id": "710", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "92"]}, {"id": "1661", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "580", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - Alcal\u00c3\u00a0 de Xivert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1485", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents (davant)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1350", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Almudaina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1810", "comId": null, "name": "Reus - Periodista Llorente", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "358", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (parell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "61", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Vilanova i Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "1846", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Cam\u00c3\u00ad Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1720", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2197", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "1411", "comId": null, "name": "Guillermina Medrano (parell) - Borbot\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1330", "comId": null, "name": "Quartell - Metro Florista", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2299", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "64"]}, {"id": "589", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Concepci\u00c3\u00b3n Arenal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "935", "comId": null, "name": "El Tremolar - Cases Grill", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "286", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Matador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1515", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "1756", "comId": null, "name": "Serradora - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2224", "comId": null, "name": "Ignacio Zuloaga - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "70", "72"]}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "72", "93"]}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "93"]}, {"id": "9", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1784", "comId": null, "name": "Carcaixent - Giorgeta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "2263", "comId": null, "name": "La Marina - Metro Nept\u00c3\u00ba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1938", "comId": null, "name": "Tres Creus - Bol\u00c3\u00advia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1413", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Entrada Pinet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "2196", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1350", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Almudaina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1265", "comId": null, "name": "Conselleria d'Educaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "395", "comId": null, "name": "Campament (imparell) - Joaqu\u00c3\u00adn Mar\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "2242", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "571", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Calvo Acacio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "54", "comId": null, "name": "Mercat del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1865", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Sant Josep de la Muntanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1744", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - L'Hemisf\u00c3\u00a8ric", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "681", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "18"]}, {"id": "25", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Sant Joan de D\u00c3\u00a9u", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "94", "95"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "71", "81"]}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "35"]}, {"id": "639", "comId": null, "name": "B\u00c3\u00a8rnia - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1039", "comId": null, "name": "Ernest Ferrer - Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1116", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1096", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Bernat Fenollar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1817", "comId": null, "name": "Font de la Figuera - Doctor Waksman", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1589", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine - Front Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "95"]}, {"id": "2174", "comId": null, "name": "Cementeri El Palmar (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "886", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Pintor Salvador Abril", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1617", "comId": null, "name": "Port - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "323", "comId": null, "name": "Sagunt - Pare Urb\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "12", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Metro Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "872", "comId": null, "name": "Misser Masc\u00c3\u00b3 - Monforte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1418", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1827", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "692", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (parell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "692", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (parell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1814", "comId": null, "name": "Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "95"]}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1836", "comId": null, "name": "Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "674", "comId": null, "name": "Font d'en Corts - Casa de Roc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1465", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "64", "67"]}, {"id": "441", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Calixt III", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1810", "comId": null, "name": "Reus - Periodista Llorente", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "582", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Algar del Pal\u00c3\u00a0ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "99"]}, {"id": "705", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (imparell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1744", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - L'Hemisf\u00c3\u00a8ric", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "244", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Constituci\u00f3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "323", "comId": null, "name": "Sagunt - Pare Urb\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1684", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Avinguda de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "174", "comId": null, "name": "Jaume Roig - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "353", "comId": null, "name": "Doctor Nicasi Benlloch - Alcubles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "2168", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "2180", "comId": null, "name": "Gavines (parell) - Platja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2279", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2052", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "580", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - Alcal\u00c3\u00a0 de Xivert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "2376", "comId": null, "name": "Castellar - l'Oliveral - Doctor Ruiz i Comes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1756", "comId": null, "name": "Serradora - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1619", "comId": null, "name": "Port - Cases Carbonell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18", "99"]}, {"id": "1835", "comId": null, "name": "Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar - Poeta Serrano Clavero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "299", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Matador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "60", "62"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "28", "95"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "31", "32", "70"]}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "92"]}, {"id": "2005", "comId": null, "name": "Marconi - Barri de la Llum", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "481", "comId": null, "name": "Linares - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1813", "comId": null, "name": "Metro Reus - Alqueria de l'Estrella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "70", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "639", "comId": null, "name": "B\u00c3\u00a8rnia - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1282", "comId": null, "name": "Universitats - Facultat de Ci\u00c3\u00a8ncies Socials", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "1547", "comId": null, "name": "Uruguai - Carretera d'Escriv\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2052", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "419", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1566", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (imparell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "60", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "2340", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2374", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (parell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "866", "comId": null, "name": "Catalunya - Santa Cruz de la Zarza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "18"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1826", "comId": null, "name": "Joan XXIII (imparell) - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12", "93"]}, {"id": "2063", "comId": null, "name": "Vinalesa - Cases de B\u00c3\u00a0rcena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "71"]}, {"id": "2095", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "2196", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1254", "comId": null, "name": "Cid - Aiora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70"]}, {"id": "326", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Xest", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1461", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (imparell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "94"]}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "70"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "1266", "comId": null, "name": "Avinguda Campanar - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1126", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "353", "comId": null, "name": "Doctor Nicasi Benlloch - Alcubles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "2027", "comId": null, "name": "Port - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1825", "comId": null, "name": "Joan XXIII - Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "72", "93"]}, {"id": "749", "comId": null, "name": "Quart - Terol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "482", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Germans Rivas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "61", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Vilanova i Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "2253", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - General Palanca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1210", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Serradora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "322", "comId": null, "name": "Sagunt - Fra Pere Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1858", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "19"]}, {"id": "2317", "comId": null, "name": "Pascual i Gen\u00c3\u00ads - Roger de Ll\u00c3\u00b2ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "145", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2307", "comId": null, "name": "Campanar - General Avil\u00c3\u00a9s (illeta)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "687", "comId": null, "name": "Marqu\u00e9s del T\u00faria - Jorge Juan", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "337", "comId": null, "name": "Doctor Moliner - Arts Gr\u00c3\u00a0fiques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "81"]}, {"id": "632", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Alabau i Arce", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2167", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "16", "comId": null, "name": "Cavite - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "194", "comId": null, "name": "Primat Reig - Emili Bar\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1622", "comId": null, "name": "Port - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1140", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Gasolinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "58", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Estaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "1963", "comId": null, "name": "Club N\u00c3\u00a0utic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "532", "comId": null, "name": "Tres Forques - Churat i Saur\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1211", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1615", "comId": null, "name": "Port - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "602", "comId": null, "name": "Mestre Racional - Regne de Val\u00e8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "98"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "71", "81"]}, {"id": "1776", "comId": null, "name": "Albereda - Palau de la M\u00c3\u00basica (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1928", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Montesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "673", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (imparell) - Roig de Lagarda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "950", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "342", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Sagunt", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1754", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Cam\u00c3\u00ad del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00ed", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "60", "62", "70", "72"]}, {"id": "1929", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar (parell) - Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1183", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "376", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (parell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71", "81"]}, {"id": "834", "comId": null, "name": "Hern\u00c3\u00a1n Cort\u00c3\u00a9s - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "705", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (imparell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26"]}, {"id": "70", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "2169", "comId": null, "name": "Pinars - Carretera del Palmar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71", "81"]}, {"id": "513", "comId": null, "name": "Tres Forques - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1055", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "484", "comId": null, "name": "Cid - Passatge Vidal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "94"]}, {"id": "383", "comId": null, "name": "Doctor Soriano Benlloch - Rafael Tenes Escrich", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Finl\u00c3\u00a0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "979", "comId": null, "name": "Carters - Moss\u00c3\u00a9n Febrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "389", "comId": null, "name": "Alginet - Algemes\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1369", "comId": null, "name": "Tres Creus (central) - Pare Esteban Pernet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "164", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rectorat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1755", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "324", "comId": null, "name": "Sagunt - Don Bosco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1862", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Coronel Montesinos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1382", "comId": null, "name": "Hospital Cl\u00c3\u00adnic - Facultat Medicina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "1748", "comId": null, "name": "Serradora (parell) - Metro Mar\u00c3\u00adtim", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1562", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1386", "comId": null, "name": "Centre de Salut Serreria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "543", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1386", "comId": null, "name": "Centre de Salut Serreria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32"]}, {"id": "1757", "comId": null, "name": "Serradora (imparell)  - Metro Mar\u00c3\u00adtim", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2173", "comId": null, "name": "Vicent Baldov\u00c3\u00ad - Pintor Mart\u00c3\u00ad Girb\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2168", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "720", "comId": null, "name": "Mercat de Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "2297", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Antonio Sacramento", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1380", "comId": null, "name": "Punta al Mar (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1593", "comId": null, "name": "Eivissa  - Professor Vicente Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "823", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix Pizcueta - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "525", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "508", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Enguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "415", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (parell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1128", "comId": null, "name": "Mercat de Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "652", "comId": null, "name": "Germans Maristes (parell) - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2369", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Mauros", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2378", "comId": null, "name": "Canal - Punta al Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1749", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Comte Melito", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "12", "23", "24", "25", "94", "95"]}, {"id": "157", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Gasc\u00c3\u00b3 Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2376", "comId": null, "name": "Castellar - l'Oliveral - Doctor Ruiz i Comes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1943", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Pont", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2064", "comId": null, "name": "Terrateig - Jorge Com\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1821", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Bernat Descoll", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1385", "comId": null, "name": "Mart\u00c3\u00ad Grajales - Serradora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1416", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1854", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Duc de Cal\u00c3\u00a0bria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2345", "comId": null, "name": "Carretera del Pi - Entrada Roseldo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "1532", "comId": null, "name": "Menorca - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1932", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Costa i Borr\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "171", "comId": null, "name": "Cavanilles - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "690", "comId": null, "name": "Germanies - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1755", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "1129", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "653", "comId": null, "name": "Poliesportiu Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "81"]}, {"id": "1631", "comId": null, "name": "Port - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Finl\u00c3\u00a0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "1430", "comId": null, "name": "Albereda - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "94"]}, {"id": "1646", "comId": null, "name": "La Plata - M\u00c3\u00basic \u00c3\u0092scar Espl\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1418", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1840", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Motilla del Palancar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "172", "comId": null, "name": "Cavanilles - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1418", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1534", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "58", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Estaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "71", "81"]}, {"id": "144", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1766", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Comissaria de policia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "28"]}, {"id": "2369", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Mauros", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "659", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Matador d'en Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "303", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Carretera Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1754", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Cam\u00c3\u00ad del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "711", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Joaqu\u00c3\u00adn Costa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2047", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Ignacio Zuloaga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "81"]}, {"id": "1148", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (imparell) - Alqueria Reial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2387", "comId": null, "name": "La Punta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "400", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (parell) - Carretera de Paterna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1651", "comId": null, "name": "Hern\u00c3\u00a1ndez L\u00c3\u00a1zaro - Centre  Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71"]}, {"id": "2304", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Baladre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70", "71"]}, {"id": "2263", "comId": null, "name": "La Marina - Metro Nept\u00c3\u00ba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1902", "comId": null, "name": "Catalunya - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1490", "comId": null, "name": "Tarongers - Escola d'Edificaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "93"]}, {"id": "638", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Alg\u00c3\u00admia d'Alfara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2253", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - General Palanca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1134", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (parell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "1054", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "386", "comId": null, "name": "Campament (parell) - Joaqu\u00c3\u00adn Mar\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "419", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1430", "comId": null, "name": "Albereda - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1895", "comId": null, "name": "Catalunya - Clariano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1176", "comId": null, "name": "Tres Creus - Doctor P\u00c3\u00a9rez Feliu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "71", "81"]}, {"id": "2372", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Albacete", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "26", "31", "32"]}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "2441", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "987", "comId": null, "name": "Mistral - Murta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "381", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (imparell) - Carretera de Paterna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "99"]}, {"id": "961", "comId": null, "name": "Jaime Beltr\u00c3\u00a1n - Misser Rabassa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1613", "comId": null, "name": "Comissaria Policia Local Mar\u00c3\u00adtim (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1759", "comId": null, "name": "Menorca (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "35", "95"]}, {"id": "1362", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1745", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "61", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Vilanova i Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "27", "31"]}, {"id": "2202", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "47", "comId": null, "name": "Esgl\u00c3\u00a9sia dels \u00c3\u0080ngels - Pintor Ferrandis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1416", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "164", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rectorat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "686", "comId": null, "name": "Marqu\u00e9s del T\u00faria (imparell) - Pla\u00e7a C\u00e1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "70"]}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "1349", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Moss\u00c3\u00a9n Febrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1896", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Dret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "163", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jard\u00c3\u00ad de Monforte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1670", "comId": null, "name": "Reina - Remunta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "2403", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Ateneu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "238", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1475", "comId": null, "name": "Tanatori Municipal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "73"]}, {"id": "1501", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Serradora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1184", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1384", "comId": null, "name": "Serradora - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32"]}, {"id": "2078", "comId": null, "name": "Parc Central - Demetrio Ribes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1772", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "117", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Escultor Alfons Gabino", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "7", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine  - Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "95"]}, {"id": "1225", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Arquitecte Segura de Lago", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "515", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1902", "comId": null, "name": "Catalunya - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1442", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (imparell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18"]}, {"id": "640", "comId": null, "name": "Puigcampana - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2262", "comId": null, "name": "Palmaret (parell) - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "35"]}, {"id": "833", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "603", "comId": null, "name": "Maties Perell\u00f3 - Llu\u00eds de Sant\u00e0ngel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "60", "62"]}, {"id": "1618", "comId": null, "name": "Port - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "711", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Joaqu\u00c3\u00adn Costa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1424", "comId": null, "name": "Petxina - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2096", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Front Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "563", "comId": null, "name": "Crematori Municipal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "282", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Entrada Cam\u00c3\u00ad Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2105", "comId": null, "name": "Moncada - Alfara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "710", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "92"]}, {"id": "985", "comId": null, "name": "Centre de Salut Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "399", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (parell) - Miquel Agra\u00c3\u00aft", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "92"]}, {"id": "1627", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1318", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "272", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "622", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch - Pianista Empar Iturbi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "192", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cam\u00c3\u00ad Vera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1772", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70", "71", "72"]}, {"id": "1263", "comId": null, "name": "Comte de Salvatierra - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2372", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Albacete", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "2292", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "512", "comId": null, "name": "Tres Forques - Santa Cruz de Tenerife", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "680", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "18"]}, {"id": "588", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Hell\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "35", "92"]}, {"id": "1896", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Dret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31", "70", "71", "72"]}, {"id": "1848", "comId": null, "name": "Castellonet - Alfara del Patriarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "679", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "18"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "1143", "comId": null, "name": "Centre de Salut Fonteta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1627", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "83", "comId": null, "name": "Eug\u00c3\u00a8nia Vi\u00c3\u00b1es - Francesc Miralles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1964", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1693", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (imparell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "70", "71", "72"]}, {"id": "723", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Llu\u00c3\u00ads Sant\u00c3\u00a0ngel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "2369", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Mauros", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "583", "comId": null, "name": "Real de Madrid (parell) - Eduardo Dato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1618", "comId": null, "name": "Port - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "343", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00c3\u00afdia - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "272", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1438", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Gaspar Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "70", "71", "72"]}, {"id": "2279", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00ed", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "60", "62", "70", "72"]}, {"id": "242", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Guardacostes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2324", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Cam\u00c3\u00ad Fondo del Grao", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2296", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Antonio Ferrandis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2112", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Mar Tirreno", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "137", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (imparell) - Metro Amistat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "359", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "11", "27", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "1067", "comId": null, "name": "Equador - Pintor Matarana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1646", "comId": null, "name": "La Plata - M\u00c3\u00basic \u00c3\u0092scar Espl\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "70"]}, {"id": "1981", "comId": null, "name": "Aras de los Olmos - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "225", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Ciutat de Mula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "31", "32", "70"]}, {"id": "1127", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Riu Bidasoa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1584", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1822", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Na Rovella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "27", "60", "73"]}, {"id": "1349", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Moss\u00c3\u00a9n Febrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "64", "67"]}, {"id": "1963", "comId": null, "name": "Club N\u00c3\u00a0utic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "771", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "95"]}, {"id": "162", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "81"]}, {"id": "1425", "comId": null, "name": "Petxina - T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "588", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Hell\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71", "81"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "13", "95"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1940", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1109", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana (imparell) - Ast\u00c3\u00baries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "493", "comId": null, "name": "Joan Baptista Comes - Antonio Machado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1617", "comId": null, "name": "Port - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "2242", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1843", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Alfauir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "99"]}, {"id": "1441", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (parell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "99"]}, {"id": "2072", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "644", "comId": null, "name": "Sapadors - Dos d'Abril", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Finl\u00c3\u00a0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "1785", "comId": null, "name": "Uruguai (parell) - Jeroni Muny\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1229", "comId": null, "name": "Els Orriols - Metro Sant Miquel dels Reis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "321", "comId": null, "name": "Sagunt - Sant Guillem", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1832", "comId": null, "name": "Equador - Salvador Tuset", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1802", "comId": null, "name": "Ernest Ferrer - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "24", "25", "94"]}, {"id": "1815", "comId": null, "name": "Ruaya (imparell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2279", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1959", "comId": null, "name": "Blanqueria - Pare d'\u00c3\u0092rfens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "95"]}, {"id": "498", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "93"]}, {"id": "2098", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2380", "comId": null, "name": "Patraix", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1055", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "2208", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "92"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "13", "95"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "2246", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Alboran", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1158", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - S\u00c3\u00a9quia de la Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "513", "comId": null, "name": "Tres Forques - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "2043", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1014", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "292", "comId": null, "name": "Benifaraig a Moncada - Casa Silvestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1282", "comId": null, "name": "Universitats - Facultat de Ci\u00c3\u00a8ncies Socials", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "2069", "comId": null, "name": "Terrateig - Poeta Rafael Alberti", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "686", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (imparell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "712", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (parell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1010", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "58", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Estaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "71"]}, {"id": "2298", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "594", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Fern\u00c3\u00a1ndez de Mesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1330", "comId": null, "name": "Quartell - Metro Florista", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1164", "comId": null, "name": "Isabel de Villena - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "720", "comId": null, "name": "Mercat de Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "24", "94", "95"]}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "71", "81"]}, {"id": "1947", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Rotonda Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "99"]}, {"id": "687", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Jorge Juan", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "12", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Metro Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "1485", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents (davant)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "330", "comId": null, "name": "Burjassot - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1598", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "630", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Ebenista Caselles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1845", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (imparell) - Arquitecte Rodr\u00c3\u00adguez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1110", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "882", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (parell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1931", "comId": null, "name": "Hospital Doctor Peset - M\u00c3\u00basic Penella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "391", "comId": null, "name": "Alginet - Alcossebre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1700", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria - Marina Baixa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "2441", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "907", "comId": null, "name": "Guadalquivir - Karl Marx", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "60", "62", "70"]}, {"id": "645", "comId": null, "name": "Sapadors - Sant Gregori", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1465", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32", "71", "81"]}, {"id": "1760", "comId": null, "name": "Albereda - Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1551", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell)  - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "98"]}, {"id": "1353", "comId": null, "name": "La Plata - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "961", "comId": null, "name": "Jaime Beltr\u00c3\u00a1n - Misser Rabassa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "907", "comId": null, "name": "Guadalquivir - Karl Marx", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "474", "comId": null, "name": "Brasil - Francisco Moreno Usedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "631", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "2368", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Crta del Pi (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "333", "comId": null, "name": "Burjassot - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "81"]}, {"id": "2236", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1416", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "2389", "comId": null, "name": "Llevant Uni\u00c3\u00b3 Esportiva - Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2267", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2072", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2194", "comId": null, "name": "Gavines - Botavara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "524", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "689", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "94"]}, {"id": "2014", "comId": null, "name": "Poeta Querol - Teatre Principal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["26"]}, {"id": "1862", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Coronel Montesinos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1387", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2306", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Conselleries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1305", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Na Jordana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "95"]}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1223", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Esteban Pernet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2266", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra (parell) - Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1423", "comId": null, "name": "Petxina - Terol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1773", "comId": null, "name": "Doctor \u00c3\u0081lvaro L\u00c3\u00b3pez - Illa de Hierro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "966", "comId": null, "name": "Vicent Zaragoz\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1183", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "26", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "225", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Ciutat de Mula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "978", "comId": null, "name": "Carters (parell) - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2350", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Roca Coll - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1845", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (imparell) - Arquitecte Rodr\u00c3\u00adguez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "8", "19", "35"]}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "2363", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Carretera del Pi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1129", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1694", "comId": null, "name": "Primat Reig - Doctor G\u00c3\u00b3mez Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1810", "comId": null, "name": "Reus - Periodista Llorente", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "1091", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "976", "comId": null, "name": "Carters (imparell) - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "724", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1584", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "599", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Bisbe Jaume P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1356", "comId": null, "name": "La Plata  - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "197", "comId": null, "name": "Primat Reig - Sant Vicent de Pa\u00c3\u00bcl", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "32"]}, {"id": "2045", "comId": null, "name": "Centre d'Investigaci\u00c3\u00b3 Pr\u00c3\u00adncep Felip (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2291", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Llu\u00c3\u00ads Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "880", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Maties Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1980", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1125", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2382", "comId": null, "name": "Pius XI - Xera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "179", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Francesc Mart\u00c3\u00adnez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1026", "comId": null, "name": "Rib\u00c3\u00a0s (imparell) - Ador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "631", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "720", "comId": null, "name": "Mercat de Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "1321", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria (imparell) - Corts Valencianes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "525", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "750", "comId": null, "name": "Sant Josep de la Muntanya - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1430", "comId": null, "name": "Albereda - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "64", "92"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "81"]}, {"id": "1096", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Bernat Fenollar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "525", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71"]}, {"id": "705", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (imparell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "682", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1170", "comId": null, "name": "Foc - Amadeu Desfilis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1012", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (V)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "59", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Comand\u00c3\u00a0ncia Marina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "35", "92"]}, {"id": "679", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "18"]}, {"id": "202", "comId": null, "name": "Sant Joan Bosco - Daroca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "585", "comId": null, "name": "Forn d'Alcedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1621", "comId": null, "name": "Port - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64"]}, {"id": "2160", "comId": null, "name": "Burjassot - Marxalenes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "311", "comId": null, "name": "Sant Josep Artes\u00c3\u00a0 - Luis Mart\u00c3\u00ad Alegre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "578", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Enginyer Josep Sirera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "594", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Fern\u00c3\u00a1ndez de Mesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1158", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - S\u00c3\u00a9quia de la Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "376", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (parell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "35"]}, {"id": "1332", "comId": null, "name": "Florista - Metro Garb\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1693", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (imparell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "31", "32", "70"]}, {"id": "2084", "comId": null, "name": "Vinalesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "248", "comId": null, "name": "Sant Miquel dels Reis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1137", "comId": null, "name": "Ferrer i Bign\u00c3\u00a9 - Clavells", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1283", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Campus Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00f3n - Metro Col\u00f3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00e0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "98"]}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "11", "27", "71"]}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1760", "comId": null, "name": "Albereda - Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2050", "comId": null, "name": "Centre d'Investigaci\u00c3\u00b3 Pr\u00c3\u00adncep Felip", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1176", "comId": null, "name": "Tres Creus - Doctor P\u00c3\u00a9rez Feliu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "60", "62"]}, {"id": "796", "comId": null, "name": "IVAM", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00f3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "28", "71", "81"]}, {"id": "2381", "comId": null, "name": "Campos Crespo - Fra Jun\u00c3\u00adper Serra", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2063", "comId": null, "name": "Vinalesa - Cases de B\u00c3\u00a0rcena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "60", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "1980", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1352", "comId": null, "name": "La Plata - Alberola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "247", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sant Joan de la Penya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "99"]}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "71"]}, {"id": "2100", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Campos Crespo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "688", "comId": null, "name": "Marqu\u00e9s del T\u00faria - Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "1419", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1283", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Campus Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1615", "comId": null, "name": "Port - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "948", "comId": null, "name": "Tavernes Blanques - Pla\u00c3\u00a7a del Mercat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1355", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "2077", "comId": null, "name": "Germanies - Alacant", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "850", "comId": null, "name": "Font d'en Corts - Cam\u00c3\u00ad dels Rocs", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1616", "comId": null, "name": "Port - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1541", "comId": null, "name": "Menorca - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "935", "comId": null, "name": "El Tremolar - Cases Grill", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2298", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1352", "comId": null, "name": "La Plata - Alberola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1783", "comId": null, "name": "Uruguai (imparell) - Jeroni Muny\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "589", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Concepci\u00c3\u00b3n Arenal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1597", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Lebon", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "2192", "comId": null, "name": "Gavines (imparell) - Platja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1159", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Platja de la Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1968", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (parell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1376", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad del Canal - Guitarrista T\u00c3\u00a0rrega", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "589", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Concepci\u00c3\u00b3n Arenal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "353", "comId": null, "name": "Doctor Nicasi Benlloch - Alcubles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1160", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1819", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Manuel Sanchis Guarner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "953", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "302", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Poble Nou (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1168", "comId": null, "name": "Comissaria Policia Local Mar\u00c3\u00adtim", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1750", "comId": null, "name": "Fausto Elio (parell) - Universitat Polit\u00c3\u00a8cnica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2288", "comId": null, "name": "Mercat Central - Beata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "44", "comId": null, "name": "Pintor Ferrandis - Progr\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1110", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "2305", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2094", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26", "94", "95"]}, {"id": "1126", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "611", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1137", "comId": null, "name": "Ferrer i Bign\u00c3\u00a9 - Clavells", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "72", "93"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "8", "19", "35"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "242", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Guardacostes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1223", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Esteban Pernet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "1536", "comId": null, "name": "Albereda - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2077", "comId": null, "name": "Germanies - Alacant", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1353", "comId": null, "name": "La Plata - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "325", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "40", "71", "81"]}, {"id": "1897", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat d'Economia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94"]}, {"id": "649", "comId": null, "name": "Germans Maristes - Institut Font de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1849", "comId": null, "name": "Equador - General Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2304", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Baladre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "483", "comId": null, "name": "Cid - Burgos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2157", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Pianista Mart\u00c3\u00adnez Carrasco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1132", "comId": null, "name": "M\u00c3\u00basic Esp\u00c3\u00ad - Gravador Fabregat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1117", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1589", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine - Front Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "2234", "comId": null, "name": "Almassora - Pintor Vilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1944", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "2251", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "23"]}, {"id": "2320", "comId": null, "name": "Hospital Doctor Peset - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2293", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "1028", "comId": null, "name": "Mare de D\u00c3\u00a9u de Lepant (imparell) - Escultor Frederic Siurana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "174", "comId": null, "name": "Jaume Roig - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1594", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1754", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Cam\u00c3\u00ad del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "708", "comId": null, "name": "Germanies - Sevilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1775", "comId": null, "name": "Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1602", "comId": null, "name": "Serradora - Peanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "728", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Mestre Josep Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "585", "comId": null, "name": "Forn d'Alcedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1850", "comId": null, "name": "Equador (parell) - Centre de Salut Assutzena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1630", "comId": null, "name": "Menorca - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "1225", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Arquitecte Segura de Lago", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "325", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "2414", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Montanyars (parell) - Entrada de Romero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "81", "94"]}, {"id": "1026", "comId": null, "name": "Rib\u00c3\u00a0s (imparell) - Ador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1306", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "482", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Germans Rivas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2206", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Navarro Reverter", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10"]}, {"id": "552", "comId": null, "name": "Pius XI - Manuel Sim\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1266", "comId": null, "name": "Avinguda Campanar - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "259", "comId": null, "name": "Sant Miquel dels Reis (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1587", "comId": null, "name": "Reina - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2112", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Mar Tirreno", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1435", "comId": null, "name": "Tres Creus - Pr\u00c3\u00adnceps de M\u00c3\u00b2naco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1918", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2238", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - Font de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "375", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Davant Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1199", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Escultor Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1464", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "13", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Guillot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "54", "comId": null, "name": "Mercat del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1362", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1946", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1964", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "1054", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "27", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71"]}, {"id": "742", "comId": null, "name": "Albacete - Mestre Sosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1838", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1619", "comId": null, "name": "Port - Cases Carbonell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27", "73"]}, {"id": "1965", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "62", "comId": null, "name": "Mercat de Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "381", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (imparell) - Carretera de Paterna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1134", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (parell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "323", "comId": null, "name": "Sagunt - Pare Urb\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "2030", "comId": null, "name": "Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "27", "60"]}, {"id": "1597", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Lebon", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1007", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2375", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (imparell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1350", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Almudaina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "833", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1353", "comId": null, "name": "La Plata - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1675", "comId": null, "name": "Sueca - Puerto Rico", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "702", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92"]}, {"id": "750", "comId": null, "name": "Sant Josep de la Muntanya - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "93"]}, {"id": "2303", "comId": null, "name": "Andreu Alfaro - Louis Braille", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "933", "comId": null, "name": "El Tremolar - Casa Rabot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "268", "comId": null, "name": "Joan XXIII (parell) - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2306", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Conselleries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "1263", "comId": null, "name": "Comte de Salvatierra - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "40"]}, {"id": "1766", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Comissaria de policia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "384", "comId": null, "name": "Benim\u00c3\u00a0met", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1474", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad Vell Picassent - Acc\u00c3\u00a9s Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1320", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria (parell) - Corts Valencianes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64"]}, {"id": "2236", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1599", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "285", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Alqueria Ballester", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "1585", "comId": null, "name": "Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "19", "35"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "1442", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (imparell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "99"]}, {"id": "296", "comId": null, "name": "Benifaraig a Moncada - Boquera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "495", "comId": null, "name": "Cid - Marconi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "94"]}, {"id": "2170", "comId": null, "name": "Cementeri El Palmar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2190", "comId": null, "name": "Gavines - Dofins", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "94"]}, {"id": "285", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Alqueria Ballester", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "1365", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "737", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Giorgeta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "508", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Enguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "855", "comId": null, "name": "Orxata - Mestre Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2232", "comId": null, "name": "Alboraia - Jaca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1015", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VIII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "581", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Carretera d'Alba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "31", "63", "67"]}, {"id": "951", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "327", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sarri\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "869", "comId": null, "name": "Amadeu de Savoia - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1968", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (parell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1940", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "2008", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet (parell) - Miquel Adlert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1807", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Ministre Llu\u00c3\u00ads Mayans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "61", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Vilanova i Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "1595", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "2373", "comId": null, "name": "Carlos Pau Espa\u00c3\u00b1ol - Cam\u00c3\u00ad del Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2097", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (imparell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1462", "comId": null, "name": "Albereda - Pont del Regne", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "94"]}, {"id": "1883", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra -Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "912", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de les Vaques (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64", "92"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31", "70", "71", "72"]}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "31", "32", "70"]}, {"id": "1242", "comId": null, "name": "Mediterr\u00c3\u00a0nia - Doctor Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1217", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Felip Rinaldi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1462", "comId": null, "name": "Albereda - Pont del Regne", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "94"]}, {"id": "1366", "comId": null, "name": "La Llum", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "81"]}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26", "94"]}, {"id": "2122", "comId": null, "name": "Punta al Mar - Algemes\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1957", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "99"]}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "72"]}, {"id": "1694", "comId": null, "name": "Primat Reig - Doctor G\u00c3\u00b3mez Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "611", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "31", "64"]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92"]}, {"id": "1096", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Bernat Fenollar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "866", "comId": null, "name": "Catalunya - Santa Cruz de la Zarza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "27", "31", "64"]}, {"id": "882", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (parell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "684", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1009", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1332", "comId": null, "name": "Florista - Metro Garb\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "376", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (parell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "732", "comId": null, "name": "Ciscar - Mestre Racional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1354", "comId": null, "name": "Poliesportiu Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "2182", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Paridera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1895", "comId": null, "name": "Catalunya - Clariano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27", "60", "73"]}, {"id": "1850", "comId": null, "name": "Equador (parell) - Centre de Salut Assutzena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2342", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Pescadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1134", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (parell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1595", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "358", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (parell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "630", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Ebenista Caselles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1028", "comId": null, "name": "Mare de D\u00c3\u00a9u de Lepant (imparell) - Escultor Frederic Siurana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "72"]}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "1562", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2245", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2080", "comId": null, "name": "Germanies - Cuba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1014", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2163", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "13", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Guillot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "216", "comId": null, "name": "Primat Reig - Calder\u00f3n de la Barca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2294", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Antonio Sacramento", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "948", "comId": null, "name": "Tavernes Blanques - Pla\u00c3\u00a7a del Mercat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "71", "81", "94", "95"]}, {"id": "1159", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Platja de la Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "1138", "comId": null, "name": "Ferrer i Bign\u00c3\u00a9 - Sant\u00c3\u00adssima Creu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "599", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Bisbe Jaume P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "1546", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Gran Can\u00c3\u00a0ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1183", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "513", "comId": null, "name": "Tres Forques - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "153", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Doctor Vicente Pallar\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1532", "comId": null, "name": "Menorca - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2267", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1593", "comId": null, "name": "Eivissa  - Professor Vicente Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "72", "93"]}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "99"]}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "31", "32", "70"]}, {"id": "2051", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1311", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads (imparell) - Gregori Gea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "687", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Jorge Juan", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "833", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez - B\u00e8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "1630", "comId": null, "name": "Menorca - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "64"]}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "32"]}, {"id": "1818", "comId": null, "name": "Sueca - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "726", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Gregori Maians", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2372", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Albacete", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1812", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "498", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1675", "comId": null, "name": "Sueca - Puerto Rico", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "500", "comId": null, "name": "La Fontsanta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "540", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Tres Creus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "71"]}, {"id": "643", "comId": null, "name": "Sapadors - Policia Nacional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "73"]}, {"id": "1310", "comId": null, "name": "Manuel Carboneres - Sant Francesc de Paula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1991", "comId": null, "name": "Alfauir - Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "177", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "162", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "81"]}, {"id": "1841", "comId": null, "name": "Valladolid - Vinar\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1751", "comId": null, "name": "Mendiz\u00c3\u00a1bal - Doctor \u00c3\u0081lvaro L\u00c3\u00b3pez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2050", "comId": null, "name": "Centre d'Investigaci\u00c3\u00b3 Pr\u00c3\u00adncep Felip", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2184", "comId": null, "name": "Gavines (parell) - Les Escales", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "2224", "comId": null, "name": "Ignacio Zuloaga - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "23"]}, {"id": "1364", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Alcalde Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "1263", "comId": null, "name": "Comte de Salvatierra - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2278", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1816", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Miraculosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1841", "comId": null, "name": "Valladolid - Vinar\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "26", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "99"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "685", "comId": null, "name": "La Plata - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1013", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VI)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "557", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "246", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Duc de Mandas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Mar Tirreno", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "45", "comId": null, "name": "Pintor Ferrandis - Josep Benlliure", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "162", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "81"]}, {"id": "576", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Joaqu\u00c3\u00adn Navarro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "510", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Enguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "200", "comId": null, "name": "Pare Vi\u00c3\u00b1as - Daroca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "1231", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1562", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "99"]}, {"id": "485", "comId": null, "name": "Cid - Nou d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "10", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Mediterr\u00c3\u00a0nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "1631", "comId": null, "name": "Port - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1532", "comId": null, "name": "Menorca - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1085", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Xile", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "215", "comId": null, "name": "Alboraia - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2373", "comId": null, "name": "Carlos Pau Espa\u00c3\u00b1ol - Cam\u00c3\u00ad del Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92", "99"]}, {"id": "1233", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Assagador d'Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2050", "comId": null, "name": "Centre d'Investigaci\u00c3\u00b3 Pr\u00c3\u00adncep Felip", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "145", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "472", "comId": null, "name": "Petxina - Rac\u00c3\u00b3 d'Adem\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1919", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Pont de les Drassanes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1217", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Felip Rinaldi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["26"]}, {"id": "1177", "comId": null, "name": "Tres Creus - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2221", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Correus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "70"]}, {"id": "1425", "comId": null, "name": "Petxina - T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "930", "comId": null, "name": "El Tremolar - Cam\u00c3\u00ad Rac\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27", "73"]}, {"id": "2221", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Correus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70"]}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "92"]}, {"id": "339", "comId": null, "name": "La Plata - Sapadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "886", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Pintor Salvador Abril", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2389", "comId": null, "name": "Llevant Uni\u00c3\u00b3 Esportiva - Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "18", "99"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "71", "81"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "71", "81"]}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "67"]}, {"id": "680", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "14"]}, {"id": "1541", "comId": null, "name": "Menorca - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "475", "comId": null, "name": "Brasil - Artur Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "71", "72"]}, {"id": "1755", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "71", "81"]}, {"id": "215", "comId": null, "name": "Alboraia - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "26", "31", "70"]}, {"id": "1232", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Reverend Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Pinazo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1937", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Doctor Rafael Bartual", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1836", "comId": null, "name": "Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1861", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Reig Genov\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "612", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1384", "comId": null, "name": "Serradora - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "932", "comId": null, "name": "El Tremolar - Barraca de Troia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1111", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "540", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Tres Creus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1746", "comId": null, "name": "Menorca (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1552", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Felip de Gauna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "2176", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping la Devesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "823", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix Pizcueta - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "1370", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet - Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "2183", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Ventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2097", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (imparell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "620", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27", "73"]}, {"id": "2191", "comId": null, "name": "Gavines (imparell) - Sirena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "272", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "1774", "comId": null, "name": "Doctor \u00c3\u0081lvaro L\u00c3\u00b3pez - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2163", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2229", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "1684", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Avinguda de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2221", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Correus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70"]}, {"id": "126", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Hondures", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "1232", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Reverend Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Pinazo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "539", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Puebla de Valverde", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "549", "comId": null, "name": "Centre de Salut Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2387", "comId": null, "name": "La Punta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1012", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (V)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2188", "comId": null, "name": "Gavines (imparell) - Les Escales", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2315", "comId": null, "name": "Roger de Ll\u00c3\u00b2ria - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1742", "comId": null, "name": "Beat Juan Grande - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "206", "comId": null, "name": "Primat Reig - Bilbao", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "683", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "725", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1013", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VI)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "311", "comId": null, "name": "Sant Josep Artes\u00c3\u00a0 - Luis Mart\u00c3\u00ad Alegre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "337", "comId": null, "name": "Doctor Moliner - Arts Gr\u00c3\u00a0fiques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71"]}, {"id": "207", "comId": null, "name": "Primat Reig - Almassora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "1348", "comId": null, "name": "Doctor Nicasi Benlloch - Emili Nadal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "273", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "2030", "comId": null, "name": "Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2409", "comId": null, "name": "Gonzalo Tejero Langarita - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "9", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2291", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Llu\u00c3\u00ads Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1050", "comId": null, "name": "Mediterr\u00c3\u00a0nia - Vicent Brull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "70"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "62", "73"]}, {"id": "127", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actriu Encarna M\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26", "94"]}, {"id": "1413", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Entrada Pinet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "1139", "comId": null, "name": "Ferrer i Bign\u00c3\u00a9 - Nelo el Fariner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "174", "comId": null, "name": "Jaume Roig - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "708", "comId": null, "name": "Germanies - Sevilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "1858", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "441", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Calixt III", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "230", "comId": null, "name": "Eduard Bosc\u00c3\u00a0 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "2168", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "12", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Metro Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "930", "comId": null, "name": "El Tremolar - Cam\u00c3\u00ad Rac\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1980", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "744", "comId": null, "name": "Conca - Bisbe Amig\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "680", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "18"]}, {"id": "1594", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "73"]}, {"id": "1753", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1900", "comId": null, "name": "Tarongers - Institut Tecnol\u00c3\u00b2gic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "637", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Germans Maristes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1085", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Xile", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "71", "81"]}, {"id": "1518", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Fuerteventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "1027", "comId": null, "name": "Major de Castellar - Caroig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "26", "32", "70"]}, {"id": "1541", "comId": null, "name": "Menorca - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "16", "comId": null, "name": "Cavite - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "71", "72", "93"]}, {"id": "2266", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra (parell) - Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "636", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (imparell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2299", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1847", "comId": null, "name": "Castellonet - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2072", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "1499", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (parell) - Metro Ayora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1660", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo (imparell) - General Avil\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1835", "comId": null, "name": "Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar - Poeta Serrano Clavero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1042", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Ciscar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "31", "32", "70"]}, {"id": "434", "comId": null, "name": "Giorgeta - Carretera d'Escriv\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "14", "19", "35"]}, {"id": "1032", "comId": null, "name": "T\u00c3\u00adrig - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "2342", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Pescadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "524", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "496", "comId": null, "name": "Cid - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "681", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "18"]}, {"id": "2221", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Correus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "31"]}, {"id": "1968", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (parell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2235", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "546", "comId": null, "name": "Hospital Verge del Consol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "2178", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Trenca Perols", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1684", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Avinguda de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "70", "71"]}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26", "94", "95"]}, {"id": "2192", "comId": null, "name": "Gavines (imparell) - Platja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "31"]}, {"id": "1990", "comId": null, "name": "Alfauir - Estadi Ciutat de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1111", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "98"]}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "27", "31"]}, {"id": "1163", "comId": null, "name": "Isabel de Villena - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "535", "comId": null, "name": "Tres Forques - Mestre Bellver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "987", "comId": null, "name": "Mistral - Murta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2224", "comId": null, "name": "Ignacio Zuloaga - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "23"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "98"]}, {"id": "1054", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "329", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Pla de la Sa\u00c3\u00afdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "59", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Comand\u00c3\u00a0ncia Marina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "2206", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Navarro Reverter", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "94"]}, {"id": "1681", "comId": null, "name": "Primat Reig - Motilla del Palancar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "538", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles (parell) - Fra Jun\u00c3\u00adper Serra", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "501", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b2nia Espanyola de M\u00c3\u00a8xic - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "710", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "322", "comId": null, "name": "Sagunt - Fra Pere Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2374", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (parell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1009", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "139", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Llu\u00c3\u00ads de Mil\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "511", "comId": null, "name": "Tres Forques (parell) - Arxiduc Carles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "257", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (imparell) - Tavernes Blanques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1366", "comId": null, "name": "La Llum", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "486", "comId": null, "name": "Cid - Particular", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "7", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine  - Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "95"]}, {"id": "745", "comId": null, "name": "Conca - Alzira", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Finl\u00c3\u00a0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "354", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads - Joaquim Ballester", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27"]}, {"id": "1416", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "588", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Hell\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "259", "comId": null, "name": "Sant Miquel dels Reis (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2044", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1594", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1930", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar (imparell) - Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "683", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "35", "95"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "62", "73"]}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "99"]}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "71"]}, {"id": "2096", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Front Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1028", "comId": null, "name": "Mare de D\u00c3\u00a9u de Lepant (imparell) - Escultor Frederic Siurana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1814", "comId": null, "name": "Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1898", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "92"]}, {"id": "1587", "comId": null, "name": "Reina - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "70", "71", "72"]}, {"id": "1552", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Felip de Gauna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "1130", "comId": null, "name": "Pere Patrici Mey - Felip Rinaldi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "342", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Sagunt", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "403", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - L'Alt Maestrat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "1547", "comId": null, "name": "Uruguai - Carretera d'Escriv\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "487", "comId": null, "name": "Cid - Pere Maria Orts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "590", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - S\u00c3\u00adndic Mojol\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1411", "comId": null, "name": "Guillermina Medrano (parell) - Borbot\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1594", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1333", "comId": null, "name": "Bon Rec\u00c3\u00a9s - Florista", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "2385", "comId": null, "name": "Canonge T\u00c3\u00a0rrega - Campaners", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1306", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1026", "comId": null, "name": "Rib\u00c3\u00a0s (imparell) - Ador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1109", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana (imparell) - Ast\u00c3\u00baries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "532", "comId": null, "name": "Tres Forques - Churat i Saur\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1013", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VI)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "17", "comId": null, "name": "Cavite - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1670", "comId": null, "name": "Reina - Remunta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "227", "comId": null, "name": "Ernest Ferrer - Polo y Peyrol\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "689", "comId": null, "name": "Marqu\u00e9s del T\u00faria - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "748", "comId": null, "name": "Centre de Salut Joan Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1266", "comId": null, "name": "Avinguda Campanar - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "685", "comId": null, "name": "La Plata - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1597", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Lebon", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1562", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1980", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "46", "comId": null, "name": "Pintor Ferrandis - \u00c3\u0080ngels", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1551", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell)  - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "98"]}, {"id": "610", "comId": null, "name": "Malilla - Olt\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "18", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Cavite", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "324", "comId": null, "name": "Sagunt - Don Bosco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "731", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Costa - Regne de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1814", "comId": null, "name": "Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "8", "14", "19", "35"]}, {"id": "273", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "1968", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (parell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2390", "comId": null, "name": "Arnau de Vilanova - Doctor Moll\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1091", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "60", "62", "73"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "1151", "comId": null, "name": "Centre de Salut Salvador Allende", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2094", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "70", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "71", "81"]}, {"id": "2449", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Zenete - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "609", "comId": null, "name": "Malilla - Pianista Empar Iturbi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1959", "comId": null, "name": "Blanqueria - Pare d'\u00c3\u0092rfens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "62", "comId": null, "name": "Mercat de Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "938", "comId": null, "name": "El Tremolar - Cam\u00c3\u00ad del Bracet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2248", "comId": null, "name": "La Patacona - Institut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2350", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Roca Coll - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "94"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "64"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1842", "comId": null, "name": "Valladolid - Dolores Marqu\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1752", "comId": null, "name": "Fausto Elio (imparell) - Universitat Polit\u00c3\u00a8cnica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "1770", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1761", "comId": null, "name": "Albereda - L'Hemisf\u00c3\u00a8ric", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "61", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Vilanova i Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "2338", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2292", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1860", "comId": null, "name": "Uruguai - Marqu\u00c3\u00a9s de Bellet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1724", "comId": null, "name": "Rib\u00c3\u00a0s (imparell) - Doctor Ruiz i Comes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2303", "comId": null, "name": "Andreu Alfaro - Louis Braille", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "31", "70", "72"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "31", "70", "71"]}, {"id": "870", "comId": null, "name": "Misser Masc\u00c3\u00b3 - Doctor Rodr\u00c3\u00adgez Forn\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "577", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "171", "comId": null, "name": "Cavanilles - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "71", "81"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "81"]}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "71", "93"]}, {"id": "2418", "comId": null, "name": "Teatre Principal - Ballesters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "849", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Moss\u00c3\u00a9n Palanca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1114", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Garc\u00c3\u00ada Donato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "702", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00f3n - Pascual i Gen\u00eds", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "329", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Pla de la Sa\u00c3\u00afdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "904", "comId": null, "name": "Gl\u00c3\u00b2ria (parell) - Oliveral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94"]}, {"id": "1946", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "720", "comId": null, "name": "Mercat de Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "692", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (parell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "415", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (parell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2239", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - Font de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "581", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Carretera d'Alba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "681", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "18"]}, {"id": "329", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Pla de la Sa\u00c3\u00afdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "125", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actor Enrique Rambal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "62", "73"]}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "1816", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Miraculosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2230", "comId": null, "name": "Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94"]}, {"id": "546", "comId": null, "name": "Hospital Verge del Consol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "657", "comId": null, "name": "Font d'en Corts - Levantina Alegre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "2050", "comId": null, "name": "Centre d'Investigaci\u00c3\u00b3 Pr\u00c3\u00adncep Felip", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "81"]}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "684", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "47", "comId": null, "name": "Esgl\u00c3\u00a9sia dels \u00c3\u0080ngels - Pintor Ferrandis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "162", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "81"]}, {"id": "1720", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "71", "81"]}, {"id": "1955", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Menorca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1311", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads (imparell) - Gregori Gea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1859", "comId": null, "name": "Carters - Pla\u00c3\u00a7a Santiago Su\u00c3\u00a1rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "71", "81"]}, {"id": "385", "comId": null, "name": "Campament - Felipe Valls", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2372", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Albacete", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "70"]}, {"id": "1658", "comId": null, "name": "La Safor - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "684", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "2403", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Ateneu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32"]}, {"id": "1547", "comId": null, "name": "Uruguai - Carretera d'Escriv\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "652", "comId": null, "name": "Germans Maristes (parell) - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2316", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Dosaig\u00c3\u00bces", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "1499", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (parell) - Metro Ayora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1290", "comId": null, "name": "Vicent Puchol (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2183", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Ventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "28", "94", "95"]}, {"id": "392", "comId": null, "name": "Avinguda de les Fires - Metro Fira Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "250", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (parell) - Tavernes Blanques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "344", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94"]}, {"id": "1585", "comId": null, "name": "Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "11", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "71"]}, {"id": "543", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1233", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Assagador d'Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1133", "comId": null, "name": "Tossal del Rei", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "18"]}, {"id": "949", "comId": null, "name": "Alm\u00c3\u00a0ssera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1518", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Fuerteventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "576", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Joaqu\u00c3\u00adn Navarro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1054", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "1461", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (imparell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "40"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "688", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Hern\u00c3\u00a1n Cort\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18", "99"]}, {"id": "867", "comId": null, "name": "Clariano - Pal\u00c3\u00a0ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "1988", "comId": null, "name": "Alfauir - Cercle de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "339", "comId": null, "name": "La Plata - Sapadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "2266", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra (parell) - Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "71"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "2046", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (parell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "702", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "92"]}, {"id": "748", "comId": null, "name": "Centre de Salut Joan Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1734", "comId": null, "name": "Carda - Moro Zeit", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1029", "comId": null, "name": "Vicent Puchol - Font de Bonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1929", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar (parell) - Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1537", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "644", "comId": null, "name": "Sapadors - Dos d'Abril", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1280", "comId": null, "name": "Pintor Jacomart - Alcany\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1771", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "1435", "comId": null, "name": "Tres Creus - Pr\u00c3\u00adnceps de M\u00c3\u00b2naco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "513", "comId": null, "name": "Tres Forques - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "487", "comId": null, "name": "Cid - Pere Maria Orts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1834", "comId": null, "name": "Poeta Serrano Clavero - Equador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1896", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Dret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "163", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jard\u00c3\u00ad de Monforte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2317", "comId": null, "name": "Pascual i Gen\u00c3\u00ads - Roger de Ll\u00c3\u00b2ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "1683", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "376", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (parell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "62", "comId": null, "name": "Mercat de Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1681", "comId": null, "name": "Primat Reig - Motilla del Palancar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "24", "25", "94", "95"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "73"]}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "2208", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "387", "comId": null, "name": "Polvor\u00c3\u00ad - Sinarques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "495", "comId": null, "name": "Cid - Marconi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1116", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1898", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "933", "comId": null, "name": "El Tremolar - Casa Rabot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2181", "comId": null, "name": "Gavines (parell) - Sirena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "44", "comId": null, "name": "Pintor Ferrandis - Progr\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "73"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "81"]}, {"id": "748", "comId": null, "name": "Centre de Salut Joan Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "422", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - Manuel de Falla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2006", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet (imparell) - Miquel Adlert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "19", "35"]}, {"id": "744", "comId": null, "name": "Conca - Bisbe Amig\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "165", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (parell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2273", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "94"]}, {"id": "59", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Comand\u00c3\u00a0ncia Marina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "1833", "comId": null, "name": "Equador (imparell) - Centre de Salut Assutzena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "911", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de les Vaques (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "94"]}, {"id": "701", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Gabriel Mir\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2316", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Dosaig\u00c3\u00bces", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "384", "comId": null, "name": "Benim\u00c3\u00a0met", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "386", "comId": null, "name": "Campament (parell) - Joaqu\u00c3\u00adn Mar\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1936", "comId": null, "name": "Sant Isidre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "95"]}, {"id": "1242", "comId": null, "name": "Mediterr\u00c3\u00a0nia - Doctor Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2096", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Front Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1440", "comId": null, "name": "Sant Marcel\u00c2\u00b7l\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10"]}, {"id": "291", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Alqueria Senent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "112", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Leandro de Saralegui", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "498", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1690", "comId": null, "name": "Giorgeta - Albacete", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1598", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1685", "comId": null, "name": "Campanar - Conchita Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "73"]}, {"id": "1679", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cuenca Tramoyeres", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "93"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "94"]}, {"id": "911", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de les Vaques (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "268", "comId": null, "name": "Joan XXIII (parell) - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1085", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Xile", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "680", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "18"]}, {"id": "721", "comId": null, "name": "Sant Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "679", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "18"]}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1417", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "592", "comId": null, "name": "San Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1954", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Luis Bolinches Compa\u00c3\u00b1", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "223", "comId": null, "name": "Vivers - General Elio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2316", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Dosaig\u00c3\u00bces", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1963", "comId": null, "name": "Club N\u00c3\u00a0utic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "32", "70"]}, {"id": "880", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Maties Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "60", "62", "72"]}, {"id": "1473", "comId": null, "name": "Pius IX - Cabanilles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "10", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Mediterr\u00c3\u00a0nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "2284", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 Joaqu\u00c3\u00adn Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "2069", "comId": null, "name": "Terrateig - Poeta Rafael Alberti", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "816", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Espanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "72"]}, {"id": "2224", "comId": null, "name": "Ignacio Zuloaga - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "30"]}, {"id": "1839", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (parell) - Centre de Salut Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "60", "70", "72"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "72", "73"]}, {"id": "734", "comId": null, "name": "Ciscar - Comte d'Altea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1685", "comId": null, "name": "Campanar - Conchita Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "359", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "70", "71", "81"]}, {"id": "268", "comId": null, "name": "Joan XXIII (parell) - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "194", "comId": null, "name": "Primat Reig - Emili Bar\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "292", "comId": null, "name": "Benifaraig a Moncada - Casa Silvestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "311", "comId": null, "name": "Sant Josep Artes\u00c3\u00a0 - Luis Mart\u00c3\u00ad Alegre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "92", "99"]}, {"id": "2097", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (imparell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1733", "comId": null, "name": "Hospital Doctor Peset", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2284", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 Joaqu\u00c3\u00adn Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2093", "comId": null, "name": "Parc de Cap\u00c3\u00a7alera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "27", "71"]}, {"id": "1670", "comId": null, "name": "Reina - Remunta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "179", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Francesc Mart\u00c3\u00adnez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32", "71", "81"]}, {"id": "1734", "comId": null, "name": "Carda - Moro Zeit", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "95"]}, {"id": "2245", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2235", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "25", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Sant Joan de D\u00c3\u00a9u", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "403", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - L'Alt Maestrat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "1828", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2067", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Eduardo Soler i P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "177", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1593", "comId": null, "name": "Eivissa  - Professor Vicente Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1678", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2202", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2166", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2201", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1274", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "515", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "712", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (parell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1223", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Esteban Pernet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1819", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Manuel Sanchis Guarner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1326", "comId": null, "name": "Ciutat de l'Artista Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "872", "comId": null, "name": "Misser Masc\u00c3\u00b3 - Monforte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1365", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00e7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "1008", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "577", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71", "81"]}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "94"]}, {"id": "231", "comId": null, "name": "Eduard Bosc\u00c3\u00a0 - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "2060", "comId": null, "name": "Eivissa (parell) - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1981", "comId": null, "name": "Aras de los Olmos - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "2303", "comId": null, "name": "Andreu Alfaro - Louis Braille", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1096", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Bernat Fenollar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "92", "99"]}, {"id": "1131", "comId": null, "name": "Pintor Jacomart - Comte de Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1010", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1306", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "728", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Mestre Josep Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1834", "comId": null, "name": "Poeta Serrano Clavero - Equador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2095", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1766", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Comissaria de policia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "350", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "198", "comId": null, "name": "Pare Vi\u00c3\u00b1as - Reig Genov\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1772", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "73"]}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "2376", "comId": null, "name": "Castellar - l'Oliveral - Doctor Ruiz i Comes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "1184", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "81"]}, {"id": "18", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Cavite", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1754", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Cam\u00c3\u00ad del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "70"]}, {"id": "1117", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "382", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (imparell) - Miquel Agra\u00c3\u00aft", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "535", "comId": null, "name": "Tres Forques - Mestre Bellver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "397", "comId": null, "name": "Felipe Valls - Llu\u00c3\u00ads Cano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "93"]}, {"id": "128", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - M\u00c3\u00basic Gin\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "2164", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1417", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1901", "comId": null, "name": "Catalunya - Direcci\u00c3\u00b3 General de Salut P\u00c3\u00bablica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1026", "comId": null, "name": "Rib\u00c3\u00a0s (imparell) - Ador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1129", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "513", "comId": null, "name": "Tres Forques - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "2048", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Cocoters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "59", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Comand\u00c3\u00a0ncia Marina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "364", "comId": null, "name": "Campanar - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70", "81"]}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "99"]}, {"id": "745", "comId": null, "name": "Conca - Alzira", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "921", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Entrada Sanques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71", "81"]}, {"id": "1217", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Felip Rinaldi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["26"]}, {"id": "425", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "495", "comId": null, "name": "Cid - Marconi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1618", "comId": null, "name": "Port - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1769", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "733", "comId": null, "name": "Ciscar - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1030", "comId": null, "name": "Crist del Refugi - Davant Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "525", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1061", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "70"]}, {"id": "1806", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1060", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Mont Carmel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "370", "comId": null, "name": "Campanar - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "472", "comId": null, "name": "Petxina - Rac\u00c3\u00b3 d'Adem\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1240", "comId": null, "name": "Benimaclet - Lliri Blau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "937", "comId": null, "name": "El Tremolar - Font d'en Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2004", "comId": null, "name": "Cid (via servici) - Alejandro Volta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2099", "comId": null, "name": "Nou d'Octubre - Cid", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2295", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Antonio Ferrandis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64", "92"]}, {"id": "530", "comId": null, "name": "Tres Forques - Mare de D\u00c3\u00a9u de la Cabe\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1918", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "27", "31"]}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "35", "95"]}, {"id": "510", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Enguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1771", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "958", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (parell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1170", "comId": null, "name": "Foc - Amadeu Desfilis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1684", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Avinguda de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "337", "comId": null, "name": "Doctor Moliner - Arts Gr\u00c3\u00a0fiques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "81"]}, {"id": "886", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Pintor Salvador Abril", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "658", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Roig de Lagarda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2415", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Montanyars (imparell) - Entrada de Romero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "512", "comId": null, "name": "Tres Forques - Santa Cruz de Tenerife", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "720", "comId": null, "name": "Mercat de Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "954", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2267", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2305", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71"]}, {"id": "2410", "comId": null, "name": "Gonzalo Tejero Langarita - Vicente Chuli\u00c3\u00a1 Campos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1133", "comId": null, "name": "Tossal del Rei", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16"]}, {"id": "680", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "14"]}, {"id": "936", "comId": null, "name": "El Tremolar - S\u00c3\u00a9quia de l'Or", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2301", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado - Cam\u00c3\u00ad de Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1490", "comId": null, "name": "Tarongers - Escola d'Edificaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1805", "comId": null, "name": "Mercat de Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2184", "comId": null, "name": "Gavines (parell) - Les Escales", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2007", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet - Casa Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "660", "comId": null, "name": "Mercaval\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2368", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Crta del Pi (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "595", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Millars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1902", "comId": null, "name": "Catalunya - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1693", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (imparell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1753", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2188", "comId": null, "name": "Gavines (imparell) - Les Escales", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "7", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine  - Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1114", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Garc\u00c3\u00ada Donato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1714", "comId": null, "name": "Fires (imparell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "803", "comId": null, "name": "Quart - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "474", "comId": null, "name": "Brasil - Francisco Moreno Usedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "709", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Gregori Maians", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "711", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Joaqu\u00c3\u00adn Costa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "484", "comId": null, "name": "Cid - Passatge Vidal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "1755", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "513", "comId": null, "name": "Tres Forques - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "64", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1624", "comId": null, "name": "Port - Joan Josep Sister", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "2337", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1919", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Pont de les Drassanes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "1551", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell)  - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "967", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n Asensio - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1028", "comId": null, "name": "Mare de D\u00c3\u00a9u de Lepant (imparell) - Escultor Frederic Siurana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "1357", "comId": null, "name": "Parc central de Bombers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2403", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Ateneu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1110", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "531", "comId": null, "name": "Tres Forques (imparell) - Arxiduc Carles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2363", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Carretera del Pi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1965", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "1677", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - La Pobla de Farnals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2418", "comId": null, "name": "Teatre Principal - Ballesters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1438", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Gaspar Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "157", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Gasc\u00c3\u00b3 Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "192", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cam\u00c3\u00ad Vera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2294", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Antonio Sacramento", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "955", "comId": null, "name": "Bonrep\u00c3\u00b2s i Mirambell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2186", "comId": null, "name": "El Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "833", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "291", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Alqueria Senent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "529", "comId": null, "name": "Tres Forques - Emili Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1806", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "405", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62"]}, {"id": "685", "comId": null, "name": "La Plata - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "2247", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Vent de Xaloc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "135", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Humanista Furi\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1057", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "339", "comId": null, "name": "La Plata - Sapadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "709", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Gregori Maians", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "92", "99"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "60", "62", "73"]}, {"id": "1149", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Davant Alqueria Reial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1775", "comId": null, "name": "Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "1184", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "14", "comId": null, "name": "Cavite - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "32", "71"]}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "708", "comId": null, "name": "Germanies - Sevilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1965", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "64"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "938", "comId": null, "name": "El Tremolar - Cam\u00c3\u00ad del Bracet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "17", "comId": null, "name": "Cavite - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "98", "99"]}, {"id": "2230", "comId": null, "name": "Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "636", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (imparell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1029", "comId": null, "name": "Vicent Puchol - Font de Bonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "60", "62", "72"]}, {"id": "2045", "comId": null, "name": "Centre d'Investigaci\u00c3\u00b3 Pr\u00c3\u00adncep Felip (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2051", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "796", "comId": null, "name": "IVAM", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "137", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (imparell) - Metro Amistat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1566", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (imparell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "60", "62"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "60", "62", "73"]}, {"id": "1430", "comId": null, "name": "Albereda - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "94"]}, {"id": "1305", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Na Jordana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "439", "comId": null, "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Conca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1464", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "867", "comId": null, "name": "Clariano - Pal\u00c3\u00a0ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1952", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Vicent Vidal (Cronista)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1016", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IX)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "71", "81"]}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64", "92"]}, {"id": "1883", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra -Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1695", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Doctor Ferran", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "545", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1808", "comId": null, "name": "Ruaya (parell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1057", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "732", "comId": null, "name": "Ciscar - Mestre Racional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1042", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Ciscar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "686", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (imparell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2122", "comId": null, "name": "Punta al Mar - Algemes\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1724", "comId": null, "name": "Rib\u00c3\u00a0s (imparell) - Doctor Ruiz i Comes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "759", "comId": null, "name": "Aiora - Xiva", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "473", "comId": null, "name": "Brasil - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "35"]}, {"id": "1541", "comId": null, "name": "Menorca - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "319", "comId": null, "name": "Campanar - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "823", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix Pizcueta - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1027", "comId": null, "name": "Major de Castellar - Caroig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2175", "comId": null, "name": "Carretera del Palmar - Pinars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "345", "comId": null, "name": "Men\u00c3\u00a9ndez Pidal (parell) - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1296", "comId": null, "name": "Marqu\u00e9s de Sant Joan - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "25", "94", "95"]}, {"id": "1490", "comId": null, "name": "Tarongers - Escola d'Edificaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "833", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1919", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Pont de les Drassanes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "331", "comId": null, "name": "Burjassot - Centre Cultural Bombas Gens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1944", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "1438", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Gaspar Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "691", "comId": null, "name": "Pla\u00e7a d'Espanya - Ermita", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1646", "comId": null, "name": "La Plata - M\u00c3\u00basic \u00c3\u0092scar Espl\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1119", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "238", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "361", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1959", "comId": null, "name": "Blanqueria - Pare d'\u00d2rfens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "95"]}, {"id": "692", "comId": null, "name": "Ram\u00f3n y Cajal (parell) - Jes\u00fas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "92"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "1566", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (imparell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "486", "comId": null, "name": "Cid - Particular", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2122", "comId": null, "name": "Punta al Mar - Algemes\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1387", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1145", "comId": null, "name": "Campus de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1490", "comId": null, "name": "Tarongers - Escola d'Edificaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Finl\u00c3\u00a0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "1661", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2341", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Mediterr\u00c3\u00a0nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "445", "comId": null, "name": "Joan XXIII - Periodista Gil Sumbiela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "331", "comId": null, "name": "Burjassot - Centre Cultural Bombas Gens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "328", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "72", "93"]}, {"id": "1599", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1677", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - La Pobla de Farnals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92", "99"]}, {"id": "501", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b2nia Espanyola de M\u00c3\u00a8xic - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "698", "comId": null, "name": "Quart - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "98"]}, {"id": "1721", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Doctor Barraquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "71", "81"]}, {"id": "1211", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "2027", "comId": null, "name": "Port - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "71", "81"]}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26"]}, {"id": "1806", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2099", "comId": null, "name": "Nou d'Octubre - Cid", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1143", "comId": null, "name": "Centre de Salut Fonteta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "679", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "14"]}, {"id": "2173", "comId": null, "name": "Vicent Baldov\u00c3\u00ad - Pintor Mart\u00c3\u00ad Girb\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1210", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Serradora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2171", "comId": null, "name": "Vicent Baldov\u00c3\u00ad - Novelda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1999", "comId": null, "name": "Tres Forques - Casa Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1129", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "445", "comId": null, "name": "Joan XXIII - Periodista Gil Sumbiela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "684", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "83", "comId": null, "name": "Eug\u00c3\u00a8nia Vi\u00c3\u00b1es - Francesc Miralles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "606", "comId": null, "name": "Parc Central - Centelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "530", "comId": null, "name": "Tres Forques - Mare de D\u00c3\u00a9u de la Cabe\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1326", "comId": null, "name": "Ciutat de l'Artista Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "1961", "comId": null, "name": "Alfauir - Germans Machado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1989", "comId": null, "name": "Alfauir - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27"]}, {"id": "18", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Cavite", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "350", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "99"]}, {"id": "1621", "comId": null, "name": "Port - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1895", "comId": null, "name": "Catalunya - Clariano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1901", "comId": null, "name": "Catalunya - Direcci\u00c3\u00b3 General de Salut P\u00c3\u00bablica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "165", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez (parell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1672", "comId": null, "name": "Reina - Pescadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "71"]}, {"id": "359", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1749", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Comte Melito", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "496", "comId": null, "name": "Cid - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "327", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sarri\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "393", "comId": null, "name": "Vel\u00c3\u00b2drom Llu\u00c3\u00ads Puig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "25", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Sant Joan de D\u00c3\u00a9u", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "1055", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "594", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Fern\u00c3\u00a1ndez de Mesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1827", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "2111", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Illa de Tabarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1897", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat d'Economia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "415", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (parell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2072", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "99"]}, {"id": "202", "comId": null, "name": "Sant Joan Bosco - Daroca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "23", "24", "25", "94", "95"]}, {"id": "803", "comId": null, "name": "Quart - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "98"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "8", "14", "35"]}, {"id": "550", "comId": null, "name": "Humanista Mariner - Beat Nicolau Factor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "1841", "comId": null, "name": "Valladolid - Vinar\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "178", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Manuel Castellanos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2319", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads (parell) - Gregori Gea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "545", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "348", "comId": null, "name": "Estaci\u00f3 d'autobusos (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "579", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "744", "comId": null, "name": "Conca - Bisbe Amig\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "936", "comId": null, "name": "El Tremolar - S\u00c3\u00a9quia de l'Or", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "71", "72"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "99"]}, {"id": "1080", "comId": null, "name": "Sant Vicent de Pa\u00c3\u00bcl - Pen\u00c3\u00adscola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1962", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - Canal de Navarr\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00f3 - Finl\u00e0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12", "93"]}, {"id": "1061", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1326", "comId": null, "name": "Ciutat de l'Artista Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1307", "comId": null, "name": "Tres Creus - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "481", "comId": null, "name": "Linares - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "95"]}, {"id": "1692", "comId": null, "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Heroi Romeu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "70", "94", "95"]}, {"id": "472", "comId": null, "name": "Petxina - Rac\u00c3\u00b3 d'Adem\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "95"]}, {"id": "1770", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "956", "comId": null, "name": "Tavernes Blanques - Poeta Miguel Hern\u00c3\u00a1ndez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26", "94", "95"]}, {"id": "2363", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Carretera del Pi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "529", "comId": null, "name": "Tres Forques - Emili Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "350", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "71"]}, {"id": "322", "comId": null, "name": "Sagunt - Fra Pere Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "486", "comId": null, "name": "Cid - Particular", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "792", "comId": null, "name": "Encarnaci\u00f3 - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "98", "99"]}, {"id": "16", "comId": null, "name": "Cavite - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "333", "comId": null, "name": "Burjassot - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1355", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "931", "comId": null, "name": "El Tremolar - Guadiana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "27", "60"]}, {"id": "2229", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "177", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "139", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Llu\u00c3\u00ads de Mil\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "207", "comId": null, "name": "Primat Reig - Almassora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2166", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1807", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Ministre Llu\u00c3\u00ads Mayans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "70", "71", "72"]}, {"id": "592", "comId": null, "name": "San Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1658", "comId": null, "name": "La Safor - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1418", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1133", "comId": null, "name": "Tossal del Rei", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "609", "comId": null, "name": "Malilla - Pianista Empar Iturbi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "258", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (imparell) - Campaneta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1714", "comId": null, "name": "Fires (imparell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1825", "comId": null, "name": "Joan XXIII - Federico Alc\u00c3\u00a1cer Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "14", "comId": null, "name": "Cavite - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "301", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Carretera Daniel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1814", "comId": null, "name": "Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "673", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (imparell) - Roig de Lagarda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92", "99"]}, {"id": "543", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "200", "comId": null, "name": "Pare Vi\u00c3\u00b1as - Daroca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1854", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Duc de Cal\u00c3\u00a0bria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "70", "71", "72"]}, {"id": "1319", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "1229", "comId": null, "name": "Els Orriols - Metro Sant Miquel dels Reis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1766", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Comissaria de policia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "28"]}, {"id": "1622", "comId": null, "name": "Port - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "689", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "62", "70", "72"]}, {"id": "2047", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Ignacio Zuloaga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1035", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Finl\u00c3\u00a0ndia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "886", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Pintor Salvador Abril", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1290", "comId": null, "name": "Vicent Puchol (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "70", "72"]}, {"id": "698", "comId": null, "name": "Quart - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1533", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Higinio Noja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "40", "71", "81"]}, {"id": "508", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Enguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "487", "comId": null, "name": "Cid - Pere Maria Orts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "95"]}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00c3\u00a0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "723", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Llu\u00c3\u00ads Sant\u00c3\u00a0ngel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "14", "comId": null, "name": "Cavite - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "59", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Comand\u00c3\u00a0ncia Marina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "247", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sant Joan de la Penya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1715", "comId": null, "name": "Fires (parell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "347", "comId": null, "name": "Men\u00e9ndez Pidal - Pasarel\u00b7la", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "175", "comId": null, "name": "Jaume Roig - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "428", "comId": null, "name": "Llorca - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "282", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Entrada Cam\u00c3\u00ad Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1809", "comId": null, "name": "Metro Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "165", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (parell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1381", "comId": null, "name": "Punta al Mar (imparell) - Riu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2161", "comId": null, "name": "Mercat de Benim\u00c3\u00a0met", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "99"]}, {"id": "1277", "comId": null, "name": "Primat Reig - Ministre Luis Mayans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1654", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - La Safor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "72", "93"]}, {"id": "2095", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "604", "comId": null, "name": "Maties Perell\u00f3 - Mestre Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "591", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1655", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - La Plana Baixa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27", "73"]}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "95"]}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00f2lic (parell) - Metro T\u00faria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "1029", "comId": null, "name": "Vicent Puchol - Font de Bonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "257", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (imparell) - Tavernes Blanques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "35", "95"]}, {"id": "1501", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Serradora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1883", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra -Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "349", "comId": null, "name": "Men\u00e9ndez Pidal (imparell) - Pare Ferr\u00eds", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1813", "comId": null, "name": "Metro Reus - Alqueria de l'Estrella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "605", "comId": null, "name": "Els Centelles - Sueca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92"]}, {"id": "1940", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "40", "71", "81"]}, {"id": "482", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Germans Rivas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "481", "comId": null, "name": "Linares - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2049", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (imparell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "700", "comId": null, "name": "Cid - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "192", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cam\u00c3\u00ad Vera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "290", "comId": null, "name": "Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "549", "comId": null, "name": "Centre de Salut Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "290", "comId": null, "name": "Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "688", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Hern\u00c3\u00a1n Cort\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1584", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "1589", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine - Front Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "95"]}, {"id": "506", "comId": null, "name": "Cid - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "11"]}, {"id": "708", "comId": null, "name": "Germanies - Sevilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "12", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Metro Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1153", "comId": null, "name": "Polvor\u00c3\u00ad - Vel\u00c3\u00b2drom Llu\u00c3\u00ads Puig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2127", "comId": null, "name": "Filipines - Gibraltar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "793", "comId": null, "name": "Torres de Quart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5]}, {"id": "46", "comId": null, "name": "Pintor Ferrandis - \u00c3\u0080ngels", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "539", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Puebla de Valverde", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2255", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Glorieta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "25", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Sant Joan de D\u00c3\u00a9u", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "524", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1080", "comId": null, "name": "Sant Vicent de Pa\u00c3\u00bcl - Pen\u00c3\u00adscola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "1085", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Xile", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "70", "72"]}, {"id": "749", "comId": null, "name": "Quart - Terol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "472", "comId": null, "name": "Petxina - Rac\u00c3\u00b3 d'Adem\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "415", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (parell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "186", "comId": null, "name": "Primat Reig - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1769", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "141", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Peris Brell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "395", "comId": null, "name": "Campament (imparell) - Joaqu\u00c3\u00adn Mar\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "45", "comId": null, "name": "Pintor Ferrandis - Josep Benlliure", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1370", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet - Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "680", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "18"]}, {"id": "484", "comId": null, "name": "Cid - Passatge Vidal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1812", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "540", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Tres Creus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1435", "comId": null, "name": "Tres Creus - Pr\u00c3\u00adnceps de M\u00c3\u00b2naco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "1432", "comId": null, "name": "Tirso de Molina - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "722", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "300", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Alqueria Paella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1749", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Comte Melito", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "153", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Doctor Vicente Pallar\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "299", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Matador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1552", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Felip de Gauna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "2318", "comId": null, "name": "Quevedo - MuVIM", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "1839", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (parell) - Centre de Salut Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "67"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "509", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Xiva", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "487", "comId": null, "name": "Cid - Pere Maria Orts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1594", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "590", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - S\u00c3\u00adndic Mojol\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "659", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Matador d'en Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1149", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Davant Alqueria Reial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "194", "comId": null, "name": "Primat Reig - Emili Bar\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "70"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "27", "60"]}, {"id": "485", "comId": null, "name": "Cid - Nou d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2270", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "737", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Giorgeta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2043", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1844", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (imparell) - Centre de Salut Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1847", "comId": null, "name": "Castellonet - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "322", "comId": null, "name": "Sagunt - Fra Pere Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2206", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Navarro Reverter", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10"]}, {"id": "1947", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Rotonda Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "64"]}, {"id": "1858", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "2229", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "310", "comId": null, "name": "Louis Braille (parell) - Parc de Benicalap", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "721", "comId": null, "name": "Sant Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1829", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Conchita Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2100", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Campos Crespo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1326", "comId": null, "name": "Ciutat de l'Artista Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "375", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Davant Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71"]}, {"id": "496", "comId": null, "name": "Cid - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1839", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (parell) - Centre de Salut Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "70", "94", "95"]}, {"id": "1828", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1619", "comId": null, "name": "Port - Cases Carbonell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "95"]}, {"id": "589", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Concepci\u00c3\u00b3n Arenal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1937", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Doctor Rafael Bartual", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "351", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00c3\u00afdia (riu) - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1168", "comId": null, "name": "Comissaria Policia Local Mar\u00c3\u00adtim", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2098", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1678", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "593", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Altamira", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "972", "comId": null, "name": "Uruguai - Misser Rabassa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1141", "comId": null, "name": "Germans Maristes (imparell) - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "868", "comId": null, "name": "Clariano - Albalat dels Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2096", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Front Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "223", "comId": null, "name": "Vivers - General Elio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "199", "comId": null, "name": "Pare Vi\u00c3\u00b1as - Duc de Mandas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "866", "comId": null, "name": "Catalunya - Santa Cruz de la Zarza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "627", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - B\u00c3\u00a8rnia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "128", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - M\u00c3\u00basic Gin\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "342", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Sagunt", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "654", "comId": null, "name": "Germans Maristes - Institut Jordi de Sant Jordi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "35", "95"]}, {"id": "750", "comId": null, "name": "Sant Josep de la Muntanya - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71"]}, {"id": "1679", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cuenca Tramoyeres", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2325", "comId": null, "name": "Escultor Salzillo - Llu\u00c3\u00ads Fenollet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2229", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "2243", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Campos Crespo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "14", "19", "35"]}, {"id": "392", "comId": null, "name": "Avinguda de les Fires - Metro Fira Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1895", "comId": null, "name": "Catalunya - Clariano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "1829", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Conchita Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "157", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Gasc\u00c3\u00b3 Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1462", "comId": null, "name": "Albereda - Pont del Regne", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "94"]}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1755", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "1936", "comId": null, "name": "Sant Isidre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "31", "64"]}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "72", "93"]}, {"id": "2078", "comId": null, "name": "Parc Central - Demetrio Ribes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1140", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Gasolinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "70", "72"]}, {"id": "2096", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Front Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70", "71", "72"]}, {"id": "709", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Gregori Maians", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1672", "comId": null, "name": "Reina - Pescadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1329", "comId": null, "name": "Palmaret - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "95"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "94", "95"]}, {"id": "690", "comId": null, "name": "Germanies - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "127", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actriu Encarna M\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "124", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Orense", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "420", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Professor L\u00c3\u00b3pez Ibor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "721", "comId": null, "name": "Sant Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "1254", "comId": null, "name": "Cid - Aiora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "93"]}, {"id": "1747", "comId": null, "name": "Serradora - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2340", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "653", "comId": null, "name": "Poliesportiu Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1766", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Comissaria de policia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "11"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "2390", "comId": null, "name": "Arnau de Vilanova - Doctor Moll\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "795", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Centre la Benefic\u00e8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "2201", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "595", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Millars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "529", "comId": null, "name": "Tres Forques - Emili Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1946", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "1820", "comId": null, "name": "Pedreguer - Juan Ram\u00c3\u00b3n Jim\u00c3\u00a9nez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "393", "comId": null, "name": "Vel\u00c3\u00b2drom Llu\u00c3\u00ads Puig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1858", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "178", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Manuel Castellanos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "581", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Carretera d'Alba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1162", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92"]}, {"id": "593", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Altamira", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "24", "25", "95"]}, {"id": "2185", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada a la Baixada del Pant\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92", "99"]}, {"id": "539", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Puebla de Valverde", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "10", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Mediterr\u00c3\u00a0nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "11", "comId": null, "name": "Doctor Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "328", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "710", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "93"]}, {"id": "375", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Davant Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62"]}, {"id": "308", "comId": null, "name": "Burjassot - Pintor Matarana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1961", "comId": null, "name": "Alfauir - Germans Machado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2325", "comId": null, "name": "Escultor Salzillo - Llu\u00c3\u00ads Fenollet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "1152", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Cam\u00c3\u00ad Alqueria de Marquet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1696", "comId": null, "name": "Giorgeta (parell) - Metro Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1895", "comId": null, "name": "Catalunya - Clariano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1757", "comId": null, "name": "Serradora (imparell)  - Metro Mar\u00c3\u00adtim", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "306", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2278", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "1850", "comId": null, "name": "Equador (parell) - Centre de Salut Assutzena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2072", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1694", "comId": null, "name": "Primat Reig - Doctor G\u00c3\u00b3mez Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2178", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Trenca Perols", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64", "92"]}, {"id": "1824", "comId": null, "name": "Benicalap - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1807", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Ministre Llu\u00c3\u00ads Mayans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "939", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Entrada casa Rosquilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1593", "comId": null, "name": "Eivissa  - Professor Vicente Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1126", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "361", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1151", "comId": null, "name": "Centre de Salut Salvador Allende", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2201", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "337", "comId": null, "name": "Doctor Moliner - Arts Gr\u00c3\u00a0fiques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71"]}, {"id": "709", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Gregori Maians", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "2048", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Cocoters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "871", "comId": null, "name": "Misser Masc\u00c3\u00b3 - Doctor Moliner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "7", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine  - Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "95"]}, {"id": "1746", "comId": null, "name": "Menorca (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "279", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "70", "72"]}, {"id": "2403", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Ateneu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32"]}, {"id": "325", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1163", "comId": null, "name": "Isabel de Villena - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "60", "73"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "11"]}, {"id": "486", "comId": null, "name": "Cid - Particular", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "99"]}, {"id": "1812", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "70", "94", "95"]}, {"id": "576", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Joaqu\u00c3\u00adn Navarro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2027", "comId": null, "name": "Port - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1918", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "63", "67", "71"]}, {"id": "177", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1953", "comId": null, "name": "Pintor Maella (parell) - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "1461", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (imparell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "40"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "35"]}, {"id": "1321", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria (imparell) - Corts Valencianes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1813", "comId": null, "name": "Metro Reus - Alqueria de l'Estrella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "194", "comId": null, "name": "Primat Reig - Emili Bar\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1837", "comId": null, "name": "Riu Nervi\u00c3\u00b3n - Riu Segre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "353", "comId": null, "name": "Doctor Nicasi Benlloch - Alcubles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1319", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "1964", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "882", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (parell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18", "99"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "71", "81", "94", "95"]}, {"id": "758", "comId": null, "name": "Aiora - Mariano Ribera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1900", "comId": null, "name": "Tarongers - Institut Tecnol\u00c3\u00b2gic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "71", "81", "94", "95"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "32", "70"]}, {"id": "1431", "comId": null, "name": "Tirso de Molina - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "186", "comId": null, "name": "Primat Reig - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "1772", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2375", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (imparell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1329", "comId": null, "name": "Palmaret - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1134", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (parell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "175", "comId": null, "name": "Jaume Roig - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1838", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "35"]}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "1440", "comId": null, "name": "Sant Marcel\u00c2\u00b7l\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "99"]}, {"id": "150", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch (parell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "2238", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - Font de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1464", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1349", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Moss\u00c3\u00a9n Febrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2359", "comId": null, "name": "Bail\u00c3\u00a9n - Ermita", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "1190", "comId": null, "name": "Tres Creus - Dels Hostalers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "230", "comId": null, "name": "Eduard Bosc\u00e0 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1413", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Entrada Pinet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1419", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1421", "comId": null, "name": "Petxina - Torres", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1463", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "483", "comId": null, "name": "Cid - Burgos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2382", "comId": null, "name": "Pius XI - Xera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1755", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "71", "81"]}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "92"]}, {"id": "937", "comId": null, "name": "El Tremolar - Font d'en Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "35", "95"]}, {"id": "284", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Casa d'\u00c3\u0080ngel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "303", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Carretera Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71"]}, {"id": "1759", "comId": null, "name": "Menorca (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "637", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Germans Maristes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2278", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "2271", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Hospital Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "124", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Orense", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "1919", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Pont de les Drassanes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1085", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Xile", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "290", "comId": null, "name": "Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "702", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "92"]}, {"id": "484", "comId": null, "name": "Cid - Passatge Vidal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71"]}, {"id": "1593", "comId": null, "name": "Eivissa  - Professor Vicente Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "229", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "327", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sarri\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "31", "32", "70"]}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "229", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "733", "comId": null, "name": "Ciscar - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64", "92"]}, {"id": "543", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "475", "comId": null, "name": "Brasil - Artur Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "599", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Bisbe Jaume P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "126", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Hondures", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "26", "32", "70"]}, {"id": "1350", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Almudaina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "524", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72"]}, {"id": "1670", "comId": null, "name": "Reina - Remunta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "2442", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "922", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Cam\u00c3\u00ad dels Anouers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "94"]}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64"]}, {"id": "1462", "comId": null, "name": "Albereda - Pont del Regne", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "40"]}, {"id": "1848", "comId": null, "name": "Castellonet - Alfara del Patriarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2253", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - General Palanca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2165", "comId": null, "name": "Pinars (parell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "28", "95"]}, {"id": "64", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "162", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71"]}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00f3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12", "93"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "1374", "comId": null, "name": "Punta al Mar (parell) - Riu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1902", "comId": null, "name": "Catalunya - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1473", "comId": null, "name": "Pius IX - Cabanilles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "31", "32", "70"]}, {"id": "576", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Joaqu\u00c3\u00adn Navarro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "473", "comId": null, "name": "Brasil - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "70", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "2176", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping la Devesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "771", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "95"]}, {"id": "1743", "comId": null, "name": "Albereda - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "496", "comId": null, "name": "Cid - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "325", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "580", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - Alcal\u00c3\u00a0 de Xivert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "92"]}, {"id": "1962", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - Canal de Navarr\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1866", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Fontanars dels Alforins", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1461", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (imparell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "94"]}, {"id": "792", "comId": null, "name": "Encarnaci\u00c3\u00b3 - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5]}, {"id": "1448", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1617", "comId": null, "name": "Port - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "197", "comId": null, "name": "Primat Reig - Sant Vicent de Pa\u00c3\u00bcl", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "473", "comId": null, "name": "Brasil - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1598", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "2301", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado - Cam\u00c3\u00ad de Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "474", "comId": null, "name": "Brasil - Francisco Moreno Usedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1679", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cuenca Tramoyeres", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1959", "comId": null, "name": "Blanqueria - Pare d'\u00d2rfens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "95"]}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "1950", "comId": null, "name": "Pere II el Cerimoni\u00c3\u00b3s - Luis Merelo y Mas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "31", "63", "67"]}, {"id": "636", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (imparell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "2284", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 Joaqu\u00c3\u00adn Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1421", "comId": null, "name": "Petxina - Torres", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2271", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Hospital Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1119", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "2085", "comId": null, "name": "Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "64", "92"]}, {"id": "691", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Ermita", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "375", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Davant Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62"]}, {"id": "1621", "comId": null, "name": "Port - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1946", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "2200", "comId": null, "name": "Pinars (imparell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "314", "comId": null, "name": "Louis Braille (imparell) - Parc de Benicalap", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1805", "comId": null, "name": "Mercat de Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1657", "comId": null, "name": "Nou Campanar - Hospital Arnau de Vilanova", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "186", "comId": null, "name": "Primat Reig - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2094", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "27", "71"]}, {"id": "2202", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "575", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Dolores Alcaide", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1700", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria - Marina Baixa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62"]}, {"id": "540", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Tres Creus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1812", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1944", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "64"]}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "394", "comId": null, "name": "Polvor\u00c3\u00ad - Campament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2289", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Roger de Flor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1595", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "364", "comId": null, "name": "Campanar - Ricardo Mic\u00f3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2319", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads (parell) - Gregori Gea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2027", "comId": null, "name": "Port - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1947", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Rotonda Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "99"]}, {"id": "1809", "comId": null, "name": "Metro Reus - Poeta Fern\u00c3\u00a1ndez Heredia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1616", "comId": null, "name": "Port - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1355", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1552", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Felip de Gauna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "1621", "comId": null, "name": "Port - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "81", "95"]}, {"id": "1743", "comId": null, "name": "Albereda - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "361", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1964", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "2044", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1152", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Cam\u00c3\u00ad Alqueria de Marquet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1118", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "268", "comId": null, "name": "Joan XXIII (parell) - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "70", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1584", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "685", "comId": null, "name": "La Plata - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1015", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VIII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "25", "94", "95"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32"]}, {"id": "749", "comId": null, "name": "Quart - Terol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2154", "comId": null, "name": "Parc Central - Manuel Granero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "7", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine  - Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "985", "comId": null, "name": "Centre de Salut Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2169", "comId": null, "name": "Pinars - Carretera del Palmar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "1754", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Cam\u00c3\u00ad del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "35", "95"]}, {"id": "2177", "comId": null, "name": "Centre de Salut El Perellonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1138", "comId": null, "name": "Ferrer i Bign\u00c3\u00a9 - Sant\u00c3\u00adssima Creu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "72"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "1490", "comId": null, "name": "Tarongers - Escola d'Edificaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00f3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12", "93"]}, {"id": "1919", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Pont de les Drassanes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "2229", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "621", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch - Olt\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1687", "comId": null, "name": "Giorgeta - Carcaixent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "129", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Enginyer Rafael Janini", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1183", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "635", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "759", "comId": null, "name": "Aiora - Xiva", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "1896", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Dret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "515", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "40", "71", "81"]}, {"id": "2067", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Eduardo Soler i P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "16", "26", "31", "32"]}, {"id": "2095", "comId": null, "name": "Molinell (imparell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2224", "comId": null, "name": "Ignacio Zuloaga - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "30"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "475", "comId": null, "name": "Brasil - Artur Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1409", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Manuela Estell\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1318", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "70", "71", "81"]}, {"id": "2374", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (parell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1672", "comId": null, "name": "Reina - Pescadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "26", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "1671", "comId": null, "name": "Reina - Espad\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "866", "comId": null, "name": "Catalunya - Santa Cruz de la Zarza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1009", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "71"]}, {"id": "1950", "comId": null, "name": "Pere II el Cerimoni\u00c3\u00b3s - Luis Merelo y Mas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1694", "comId": null, "name": "Primat Reig - Doctor G\u00c3\u00b3mez Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00c3\u00a0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "327", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sarri\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "921", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Entrada Sanques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1898", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00c3\u00a0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "329", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Pla de la Sa\u00c3\u00afdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "376", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (parell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "178", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Manuel Castellanos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "126", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Hondures", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "399", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (parell) - Miquel Agra\u00c3\u00aft", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "702", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64"]}, {"id": "1422", "comId": null, "name": "Petxina - P\u00c3\u00a9rez Galdos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "1518", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Fuerteventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "32", "71"]}, {"id": "2097", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (imparell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1356", "comId": null, "name": "La Plata  - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "631", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "371", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "2306", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Conselleries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "94"]}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "27", "71"]}, {"id": "679", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "18"]}, {"id": "1375", "comId": null, "name": "Punta al Mar (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1952", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Vicent Vidal (Cronista)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "419", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1994", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "645", "comId": null, "name": "Sapadors - Sant Gregori", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1419", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (parell) - Autopista Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "683", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "2369", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Mauros", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "67"]}, {"id": "978", "comId": null, "name": "Carters (parell) - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "734", "comId": null, "name": "Ciscar - Comte d'Altea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "62", "73"]}, {"id": "577", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "2243", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Campos Crespo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "273", "comId": null, "name": "Sant Dom\u00c3\u00a9nec Savio - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1132", "comId": null, "name": "M\u00c3\u00basic Esp\u00c3\u00ad - Gravador Fabregat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "721", "comId": null, "name": "Sant Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "958", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (parell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1589", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine - Front Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "95"]}, {"id": "1776", "comId": null, "name": "Albereda - Palau de la M\u00c3\u00basica (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "31"]}, {"id": "578", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Enginyer Josep Sirera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1673", "comId": null, "name": "Reina - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "50", "comId": null, "name": "Reina - Columbretes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2288", "comId": null, "name": "Mercat Central - Beata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1535", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2164", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1448", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1597", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Lebon", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1007", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1956", "comId": null, "name": "Pintor Maella (imparell) - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1937", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Doctor Rafael Bartual", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "162", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71"]}, {"id": "1537", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "18"]}, {"id": "192", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cam\u00c3\u00ad Vera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "682", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1944", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "420", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Professor L\u00c3\u00b3pez Ibor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "81"]}, {"id": "58", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Estaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "98"]}, {"id": "2085", "comId": null, "name": "Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2213", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "70", "94", "95"]}, {"id": "1651", "comId": null, "name": "Hern\u00c3\u00a1ndez L\u00c3\u00a1zaro - Centre  Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "486", "comId": null, "name": "Cid - Particular", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "771", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "95"]}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "734", "comId": null, "name": "Ciscar - Comte d'Altea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "906", "comId": null, "name": "Karl Marx - Guadalquivir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2198", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "18", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Cavite", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1818", "comId": null, "name": "Sueca - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "939", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Entrada casa Rosquilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "907", "comId": null, "name": "Guadalquivir - Karl Marx", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1490", "comId": null, "name": "Tarongers - Escola d'Edificaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2271", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Hospital Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "690", "comId": null, "name": "Germanies - Castell\u00f3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1593", "comId": null, "name": "Eivissa  - Professor Vicente Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "529", "comId": null, "name": "Tres Forques - Emili Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "192", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cam\u00c3\u00ad Vera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1619", "comId": null, "name": "Port - Cases Carbonell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "2316", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Dosaig\u00c3\u00bces", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "92"]}, {"id": "1693", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (imparell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1441", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (parell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18"]}, {"id": "1329", "comId": null, "name": "Palmaret - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "31"]}, {"id": "1566", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (imparell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "94", "95"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "35"]}, {"id": "1900", "comId": null, "name": "Tarongers - Institut Tecnol\u00c3\u00b2gic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1944", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "64"]}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "11", "70"]}, {"id": "434", "comId": null, "name": "Giorgeta - Carretera d'Escriv\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2160", "comId": null, "name": "Burjassot - Marxalenes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2111", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Illa de Tabarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "958", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (parell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "327", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sarri\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "358", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (parell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "359", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "1595", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1039", "comId": null, "name": "Ernest Ferrer - Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2027", "comId": null, "name": "Port - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1900", "comId": null, "name": "Tarongers - Institut Tecnol\u00c3\u00b2gic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1537", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "771", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "1374", "comId": null, "name": "Punta al Mar (parell) - Riu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1008", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1670", "comId": null, "name": "Reina - Remunta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "524", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "64"]}, {"id": "1016", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IX)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1662", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - P\u00c3\u00ado Baroja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1849", "comId": null, "name": "Equador - General Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1618", "comId": null, "name": "Port - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1902", "comId": null, "name": "Catalunya - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1661", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1965", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "64"]}, {"id": "337", "comId": null, "name": "Doctor Moliner - Arts Gr\u00c3\u00a0fiques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "81"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "70"]}, {"id": "1937", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Doctor Rafael Bartual", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1761", "comId": null, "name": "Albereda - L'Hemisf\u00c3\u00a8ric", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "1746", "comId": null, "name": "Menorca (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "744", "comId": null, "name": "Conca - Bisbe Amig\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "637", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Germans Maristes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "8", "14", "35"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "73"]}, {"id": "1361", "comId": null, "name": "Tarongers - Metro La Carrasca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "179", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Francesc Mart\u00c3\u00adnez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "304", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Alemany", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "60", "62", "70", "72"]}, {"id": "1225", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Arquitecte Segura de Lago", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1127", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Riu Bidasoa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2339", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Salvador Giner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "125", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actor Enrique Rambal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "2267", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "344", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1361", "comId": null, "name": "Tarongers - Metro La Carrasca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1356", "comId": null, "name": "La Plata  - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1127", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Riu Bidasoa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "92", "99"]}, {"id": "66", "comId": null, "name": "Punta al Mar - Cam\u00c3\u00ad Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "974", "comId": null, "name": "Carters - Llanera de Ranes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1118", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1631", "comId": null, "name": "Port - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "98", "99"]}, {"id": "1815", "comId": null, "name": "Ruaya (imparell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1536", "comId": null, "name": "Albereda - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2182", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Paridera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "138", "comId": null, "name": "Centre de Salut Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2317", "comId": null, "name": "Pascual i Gen\u00c3\u00ads - Roger de Ll\u00c3\u00b2ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "2266", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra (parell) - Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1311", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads (imparell) - Gregori Gea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Arnau de Vilanova", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1165", "comId": null, "name": "Centre de Salut Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "73"]}, {"id": "701", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Gabriel Mir\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2237", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - En Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "1465", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1936", "comId": null, "name": "Sant Isidre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1673", "comId": null, "name": "Reina - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1901", "comId": null, "name": "Catalunya - Direcci\u00c3\u00b3 General de Salut P\u00c3\u00bablica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "415", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (parell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "966", "comId": null, "name": "Vicent Zaragoz\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "2177", "comId": null, "name": "Centre de Salut El Perellonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "128", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - M\u00c3\u00basic Gin\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64", "92"]}, {"id": "748", "comId": null, "name": "Centre de Salut Joan Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2304", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Baladre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "186", "comId": null, "name": "Primat Reig - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1769", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2207", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "73"]}, {"id": "1901", "comId": null, "name": "Catalunya - Direcci\u00c3\u00b3 General de Salut P\u00c3\u00bablica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "24", "25", "95"]}, {"id": "60", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1693", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (imparell) - Metro Tr\u00e0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64"]}, {"id": "906", "comId": null, "name": "Karl Marx - Guadalquivir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2165", "comId": null, "name": "Pinars (parell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2165", "comId": null, "name": "Pinars (parell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2105", "comId": null, "name": "Moncada - Alfara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "580", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - Alcal\u00c3\u00a0 de Xivert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "1587", "comId": null, "name": "Reina - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "95"]}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "92"]}, {"id": "1306", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "563", "comId": null, "name": "Crematori Municipal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "280", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Cambrils", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "326", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Xest", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "1804", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Costa - Comte d'Altea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "242", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Guardacostes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "636", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (imparell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "1232", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Reverend Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Pinazo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "306", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - F\u00c3\u00a9lix del R\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "145", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "2305", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2098", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "226", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1621", "comId": null, "name": "Port - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1951", "comId": null, "name": "Pere II el Cerimoni\u00c3\u00b3s - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64"]}, {"id": "1441", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (parell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "99"]}, {"id": "1769", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1679", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cuenca Tramoyeres", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "1057", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "144", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2247", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Vent de Xaloc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1662", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - P\u00c3\u00ado Baroja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1618", "comId": null, "name": "Port - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "286", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Matador", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1808", "comId": null, "name": "Ruaya (parell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1630", "comId": null, "name": "Menorca - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2206", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Navarro Reverter", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "94"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "296", "comId": null, "name": "Benifaraig a Moncada - Boquera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "388", "comId": null, "name": "Fira Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "407", "comId": null, "name": "Pius XII - Bisbe Soler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "92"]}, {"id": "793", "comId": null, "name": "Torres de Quart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5]}, {"id": "2293", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "99"]}, {"id": "331", "comId": null, "name": "Burjassot - Centre Cultural Bombas Gens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "59", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Comand\u00c3\u00a0ncia Marina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "326", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Xest", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92", "99"]}, {"id": "9", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "690", "comId": null, "name": "Germanies - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "700", "comId": null, "name": "Cid - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "333", "comId": null, "name": "Burjassot - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "326", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Xest", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "28", "94", "95"]}, {"id": "702", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92"]}, {"id": "2007", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet - Casa Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "698", "comId": null, "name": "Quart - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "496", "comId": null, "name": "Cid - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1661", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "628", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Alg\u00c3\u00admia d'Alfara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1007", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "8", "14", "19"]}, {"id": "1386", "comId": null, "name": "Centre de Salut Serreria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32"]}, {"id": "514", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Llombai", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "73"]}, {"id": "1622", "comId": null, "name": "Port - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "2122", "comId": null, "name": "Punta al Mar - Algemes\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1898", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "81"]}, {"id": "1671", "comId": null, "name": "Reina - Espad\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "326", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Xest", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "20", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "17", "comId": null, "name": "Cavite - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00e0tiva - Institut Llu\u00eds Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "95"]}, {"id": "1947", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Rotonda Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "64"]}, {"id": "328", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "978", "comId": null, "name": "Carters (parell) - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "19"]}, {"id": "983", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Bail\u00c3\u00a9n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "64"]}, {"id": "1918", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1331", "comId": null, "name": "Florista - Carrasqueta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1310", "comId": null, "name": "Manuel Carboneres - Sant Francesc de Paula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "1462", "comId": null, "name": "Albereda - Pont del Regne", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "40"]}, {"id": "301", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Carretera Daniel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "304", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Alemany", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "32", "70"]}, {"id": "1944", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "343", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00c3\u00afdia - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "99"]}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2014", "comId": null, "name": "Poeta Querol - Teatre Principal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16"]}, {"id": "319", "comId": null, "name": "Campanar - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00e7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "346", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 d'autobusos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "795", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Centre la Benefic\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "27", "73"]}, {"id": "425", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2072", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Democr\u00c3\u00a0cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "2409", "comId": null, "name": "Gonzalo Tejero Langarita - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "281", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Alemany", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1333", "comId": null, "name": "Bon Rec\u00c3\u00a9s - Florista", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1160", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "396", "comId": null, "name": "Pintor Garnelo - Campament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2229", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "99"]}, {"id": "583", "comId": null, "name": "Real de Madrid (parell) - Eduardo Dato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "397", "comId": null, "name": "Felipe Valls - Llu\u00c3\u00ads Cano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "81", "95"]}, {"id": "591", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "600", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "81"]}, {"id": "1902", "comId": null, "name": "Catalunya - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "81", "94"]}, {"id": "1361", "comId": null, "name": "Tarongers - Metro La Carrasca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "27", "31", "64"]}, {"id": "1663", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "70", "81"]}, {"id": "708", "comId": null, "name": "Germanies - Sevilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "93"]}, {"id": "657", "comId": null, "name": "Font d'en Corts - Levantina Alegre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1409", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Manuela Estell\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "63", "64", "92"]}, {"id": "749", "comId": null, "name": "Quart - Terol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "710", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "93"]}, {"id": "1443", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Carters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "18", "99"]}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "92"]}, {"id": "1847", "comId": null, "name": "Castellonet - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1274", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "11", "27", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "564", "comId": null, "name": "Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1538", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (parell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2338", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "874", "comId": null, "name": "Finl\u00c3\u00a0ndia - General Gil Dolz", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2241", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1386", "comId": null, "name": "Centre de Salut Serreria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1461", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (imparell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "94"]}, {"id": "2279", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Sotelo - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1801", "comId": null, "name": "Finl\u00c3\u00a0ndia - Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "354", "comId": null, "name": "Pare Ferr\u00c3\u00ads - Joaquim Ballester", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1057", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "351", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00c3\u00afdia (riu) - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1671", "comId": null, "name": "Reina - Espad\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2309", "comId": null, "name": "Bail\u00c3\u00a9n - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1552", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Felip de Gauna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "1442", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (imparell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "1824", "comId": null, "name": "Benicalap - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "524", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Mariano de Cavia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1599", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "725", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Mestre Gozalbo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1380", "comId": null, "name": "Punta al Mar (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1815", "comId": null, "name": "Ruaya (imparell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "954", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "95"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "71"]}, {"id": "552", "comId": null, "name": "Pius XI - Manuel Sim\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1770", "comId": null, "name": "La Murta (imparell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2307", "comId": null, "name": "Campanar - General Avil\u00c3\u00a9s (illeta)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1672", "comId": null, "name": "Reina - Pescadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1139", "comId": null, "name": "Ferrer i Bign\u00c3\u00a9 - Nelo el Fariner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2262", "comId": null, "name": "Palmaret (parell) - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "32"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "28", "94"]}, {"id": "1946", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "323", "comId": null, "name": "Sagunt - Pare Urb\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "11", "comId": null, "name": "Doctor Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "344", "comId": null, "name": "Escola Oficial d'Idiomes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1928", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Montesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1305", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Na Jordana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "95"]}, {"id": "1621", "comId": null, "name": "Port - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "8", "14", "19", "35"]}, {"id": "328", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2187", "comId": null, "name": "Gavines - Bit\u00c3\u00a0cora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "728", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Mestre Josep Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "866", "comId": null, "name": "Catalunya - Santa Cruz de la Zarza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "582", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Algar del Pal\u00c3\u00a0ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1828", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1223", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Esteban Pernet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "692", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (parell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "548", "comId": null, "name": "Mercat de Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "326", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Xest", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1700", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria - Marina Baixa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "81", "94", "95"]}, {"id": "1840", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Motilla del Palancar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1896", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Dret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2241", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "2049", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (imparell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "880", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Maties Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "71", "72", "93"]}, {"id": "1734", "comId": null, "name": "Carda - Moro Zeit", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2270", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2048", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Cocoters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "612", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "546", "comId": null, "name": "Hospital Verge del Consol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "179", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Francesc Mart\u00c3\u00adnez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2044", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1442", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (imparell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "683", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1805", "comId": null, "name": "Mercat de Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1754", "comId": null, "name": "Mar\u00c3\u00ad Blas de Lezo - Cam\u00c3\u00ad del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "98"]}, {"id": "658", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Roig de Lagarda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "697", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "64", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "50", "comId": null, "name": "Reina - Columbretes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "420", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Professor L\u00c3\u00b3pez Ibor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1897", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat d'Economia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "71", "81", "94", "95"]}, {"id": "171", "comId": null, "name": "Cavanilles - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "681", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "14"]}, {"id": "1694", "comId": null, "name": "Primat Reig - Doctor G\u00f3mez Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "671", "comId": null, "name": "Mercaval\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00e7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "13", "94", "95"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "2160", "comId": null, "name": "Burjassot - Marxalenes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "31", "70", "72"]}, {"id": "175", "comId": null, "name": "Jaume Roig - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1849", "comId": null, "name": "Equador - General Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "2175", "comId": null, "name": "Carretera del Palmar - Pinars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2337", "comId": null, "name": "Pa\u00c3\u00ads Valenci\u00c3\u00a0 - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1624", "comId": null, "name": "Port - Joan Josep Sister", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1283", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Campus Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1783", "comId": null, "name": "Uruguai (imparell) - Jeroni Muny\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "1753", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "612", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "742", "comId": null, "name": "Albacete - Mestre Sosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1695", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Doctor Ferran", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "2097", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (imparell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "1430", "comId": null, "name": "Albereda - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "94"]}, {"id": "2251", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10"]}, {"id": "2363", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Carretera del Pi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1143", "comId": null, "name": "Centre de Salut Fonteta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "679", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "14"]}, {"id": "1361", "comId": null, "name": "Tarongers - Metro La Carrasca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1009", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "823", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix Pizcueta - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "2289", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Roger de Flor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32"]}, {"id": "698", "comId": null, "name": "Quart - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2032", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans - Les Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "117", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Escultor Alfons Gabino", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "60", "73"]}, {"id": "1742", "comId": null, "name": "Beat Juan Grande - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "27", "60", "73"]}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92", "99"]}, {"id": "1947", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Rotonda Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "141", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Peris Brell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "27", "60"]}, {"id": "1263", "comId": null, "name": "Comte de Salvatierra - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1585", "comId": null, "name": "Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1263", "comId": null, "name": "Comte de Salvatierra - Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2295", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Antonio Ferrandis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "297", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Alqueria Senent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1661", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1947", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Rotonda Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "144", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "922", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Cam\u00c3\u00ad dels Anouers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "309", "comId": null, "name": "Burjassot - Salvador Tuset", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "94", "95"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00f3n - Metro Col\u00f3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "955", "comId": null, "name": "Bonrep\u00c3\u00b2s i Mirambell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2177", "comId": null, "name": "Centre de Salut El Perellonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "703", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (central)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1472", "comId": null, "name": "Pius IX - Salvador Perles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1500", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Escultor Esteve Edo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1042", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Ciscar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "733", "comId": null, "name": "Ciscar - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2201", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2097", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (imparell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "717", "comId": null, "name": "Cadis - Puerto Rico", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Arnau de Vilanova", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "390", "comId": null, "name": "Terramelar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1282", "comId": null, "name": "Universitats - Facultat de Ci\u00c3\u00a8ncies Socials", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "60", "62", "73"]}, {"id": "628", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Alg\u00c3\u00admia d'Alfara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "1409", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Manuela Estell\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "591", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "2195", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping la Devesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "72"]}, {"id": "2207", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "172", "comId": null, "name": "Cavanilles - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "816", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Espanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "71"]}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "98"]}, {"id": "26", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "1897", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat d'Economia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "1518", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Fuerteventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "734", "comId": null, "name": "Ciscar - Comte d'Altea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "394", "comId": null, "name": "Polvor\u00c3\u00ad - Campament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "495", "comId": null, "name": "Cid - Marconi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2231", "comId": null, "name": "Alboraia - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "20", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1441", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala (parell) - Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18"]}, {"id": "2047", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Ignacio Zuloaga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "14", "comId": null, "name": "Cavite - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "2113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Mar Tirreno", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "703", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (central)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "579", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2085", "comId": null, "name": "Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "1773", "comId": null, "name": "Doctor \u00c3\u0081lvaro L\u00c3\u00b3pez - Illa de Hierro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2252", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1822", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Na Rovella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "498", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "2181", "comId": null, "name": "Gavines (parell) - Sirena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1670", "comId": null, "name": "Reina - Remunta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "24", "25", "94", "95"]}, {"id": "1816", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Miraculosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1539", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Pintor Maella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "704", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Prefectura Policia Nacional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "117", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Escultor Alfons Gabino", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00c3\u00a0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "627", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - B\u00c3\u00a8rnia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1054", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "50", "comId": null, "name": "Reina - Columbretes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1622", "comId": null, "name": "Port - Eivissa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "750", "comId": null, "name": "Sant Josep de la Muntanya - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "726", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Gregori Maians", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1849", "comId": null, "name": "Equador - General Llorens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "1619", "comId": null, "name": "Port - Cases Carbonell", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "586", "comId": null, "name": "La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "405", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2391", "comId": null, "name": "Vinalesa - Pla\u00c3\u00a7a d'Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2200", "comId": null, "name": "Pinars (imparell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64"]}, {"id": "2179", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Filero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1233", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Assagador d'Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1062", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Bisbe Laguarda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "632", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Alabau i Arce", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "737", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Giorgeta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1695", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Doctor Ferran", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1319", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "20", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "172", "comId": null, "name": "Cavanilles - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "290", "comId": null, "name": "Carpesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26"]}, {"id": "559", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Fontanars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "136", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Lleons", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "912", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de les Vaques (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "575", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Dolores Alcaide", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "128", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - M\u00c3\u00basic Gin\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "26", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "892", "comId": null, "name": "La Plata - Poeta Miguel Hern\u00c3\u00a1ndez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1153", "comId": null, "name": "Polvor\u00c3\u00ad - Vel\u00c3\u00b2drom Llu\u00c3\u00ads Puig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "70"]}, {"id": "2189", "comId": null, "name": "Gavines - Front Entrada Ventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "72", "93"]}, {"id": "1937", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Doctor Rafael Bartual", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1753", "comId": null, "name": "Llu\u00c3\u00ads Peix\u00c3\u00b3 - Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1838", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1659", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo (imparell) - La Safor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2219", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Barques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "11", "70"]}, {"id": "2046", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (parell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "545", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1546", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Gran Can\u00c3\u00a0ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "501", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b2nia Espanyola de M\u00c3\u00a8xic - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "98"]}, {"id": "635", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1007", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "94", "95"]}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "95", "99"]}, {"id": "1994", "comId": null, "name": "Bulevard Sud - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1839", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (parell) - Centre de Salut Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "300", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Alqueria Paella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "72", "93"]}, {"id": "545", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1277", "comId": null, "name": "Primat Reig - Ministre Luis Mayans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1431", "comId": null, "name": "Tirso de Molina - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "481", "comId": null, "name": "Linares - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "345", "comId": null, "name": "Men\u00c3\u00a9ndez Pidal (parell) - Pare Ferr\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "1254", "comId": null, "name": "Cid - Aiora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "93"]}, {"id": "1430", "comId": null, "name": "Albereda - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "94"]}, {"id": "1715", "comId": null, "name": "Fires (parell) - Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1808", "comId": null, "name": "Ruaya (parell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1846", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Cam\u00c3\u00ad Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1016", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IX)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1475", "comId": null, "name": "Tanatori Municipal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "2262", "comId": null, "name": "Palmaret (parell) - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1937", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Doctor Rafael Bartual", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2234", "comId": null, "name": "Almassora - Pintor Vilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1175", "comId": null, "name": "Tres Creus - Segona Rep\u00c3\u00bablica Espanyola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "145", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "600", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Pere Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1125", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "575", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Dolores Alcaide", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "2292", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "555", "comId": null, "name": "Conca - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "11", "comId": null, "name": "Doctor Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1231", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "226", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "35", "95"]}, {"id": "929", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1848", "comId": null, "name": "Castellonet - Alfara del Patriarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1551", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell)  - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93", "98"]}, {"id": "1949", "comId": null, "name": "Universitats - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1673", "comId": null, "name": "Reina - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1988", "comId": null, "name": "Alfauir - Cercle de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1136", "comId": null, "name": "Palma de Gandia - Venta del Moro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "32", "70"]}, {"id": "539", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Puebla de Valverde", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "388", "comId": null, "name": "Fira Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "72"]}, {"id": "771", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "972", "comId": null, "name": "Uruguai - Misser Rabassa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "2190", "comId": null, "name": "Gavines - Dofins", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1550", "comId": null, "name": "Hospital Val\u00c3\u00a8ncia al Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1131", "comId": null, "name": "Pintor Jacomart - Comte de Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2387", "comId": null, "name": "La Punta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2415", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Montanyars (imparell) - Entrada de Romero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "626", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads  - Doctor Waksman", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "321", "comId": null, "name": "Sagunt - Sant Guillem", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "2300", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Llu\u00c3\u00ads Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "2233", "comId": null, "name": "Almassora - Argenter Su\u00c3\u00a0rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "19", "30"]}, {"id": "361", "comId": null, "name": "Joaquim Ballester (imparell) - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "207", "comId": null, "name": "Primat Reig - Almassora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30", "92"]}, {"id": "129", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Enginyer Rafael Janini", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "2005", "comId": null, "name": "Marconi - Barri de la Llum", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2233", "comId": null, "name": "Almassora - Argenter Su\u00c3\u00a0rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "160", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Hospitals", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "81"]}, {"id": "1038", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles (imparell) - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1274", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "311", "comId": null, "name": "Sant Josep Artes\u00c3\u00a0 - Luis Mart\u00c3\u00ad Alegre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1120", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana (parell) - Ast\u00c3\u00baries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "81"]}, {"id": "428", "comId": null, "name": "Llorca - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1318", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "557", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2293", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "186", "comId": null, "name": "Primat Reig - Jaume Roig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "175", "comId": null, "name": "Jaume Roig - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "71", "72", "73"]}, {"id": "330", "comId": null, "name": "Burjassot - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1283", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Campus Tarongers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "71", "72"]}, {"id": "308", "comId": null, "name": "Burjassot - Pintor Matarana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1038", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles (imparell) - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1847", "comId": null, "name": "Castellonet - Joan XXIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1747", "comId": null, "name": "Serradora - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "173", "comId": null, "name": "Cavanilles - Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "343", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00c3\u00afdia - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1133", "comId": null, "name": "Tossal del Rei", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16"]}, {"id": "634", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Escultor Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1805", "comId": null, "name": "Mercat de Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "11", "60", "62"]}, {"id": "1225", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Arquitecte Segura de Lago", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2093", "comId": null, "name": "Parc de Cap\u00c3\u00a7alera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "634", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Escultor Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "351", "comId": null, "name": "El Pla de la Sa\u00efdia (riu) - Constituci\u00f3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "13", "94", "95"]}, {"id": "1306", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "1837", "comId": null, "name": "Riu Nervi\u00c3\u00b3n - Riu Segre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1014", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1763", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Pont de l'\u00c3\u0080ngel Custodi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "95"]}, {"id": "1384", "comId": null, "name": "Serradora - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00f2lic (parell) - Jard\u00ed Bot\u00e0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64", "92"]}, {"id": "1474", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad Vell Picassent - Acc\u00c3\u00a9s Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "1843", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Alfauir", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "728", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Mestre Josep Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "116", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Doctor Manuel Candela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1801", "comId": null, "name": "Finl\u00c3\u00a0ndia - Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1616", "comId": null, "name": "Port - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "60", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26", "94"]}, {"id": "2384", "comId": null, "name": "Humanista Mariner - Jos\u00c3\u00a9 Roca Coll", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1055", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "687", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Jorge Juan", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1305", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Na Jordana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "419", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1592", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Isaac Peral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "620", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "582", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Algar del Pal\u00c3\u00a0ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "649", "comId": null, "name": "Germans Maristes - Institut Font de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2293", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "297", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Alqueria Senent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "32", "71", "81"]}, {"id": "415", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera (parell) - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "940", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Casa Andr\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "599", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Bisbe Jaume P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "724", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1655", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - La Plana Baixa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "540", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Tres Creus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "2416", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad Molino de la Fonteta - Isla Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "325", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "611", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "611", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Cabrera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "2374", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (parell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1010", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "31", "71", "72"]}, {"id": "696", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (imparell)  - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64"]}, {"id": "1436", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Doctor Waksman", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1036", "comId": null, "name": "Uruguai - Vene\u00c3\u00a7uela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "924", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Travessia Pinedo a la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "2200", "comId": null, "name": "Pinars (imparell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2378", "comId": null, "name": "Canal - Punta al Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "113", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Ramon Llull", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "364", "comId": null, "name": "Campanar - Ricardo Mic\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "539", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Puebla de Valverde", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1310", "comId": null, "name": "Manuel Carboneres - Sant Francesc de Paula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "2417", "comId": null, "name": "Ctra. Rocafull (parell) - Rotonda Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2232", "comId": null, "name": "Alboraia - Jaca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1410", "comId": null, "name": "Guillermina Medrano (imparell) - Borbot\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "586", "comId": null, "name": "La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "140", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (parell) - Metro Amistat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1126", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Josep Esteve", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "703", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (central)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "310", "comId": null, "name": "Louis Braille (parell) - Parc de Benicalap", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "482", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Germans Rivas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1438", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Gaspar Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1547", "comId": null, "name": "Uruguai - Carretera d'Escriv\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "94", "95"]}, {"id": "2084", "comId": null, "name": "Vinalesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1355", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1119", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1114", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Garc\u00c3\u00ada Donato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "66", "comId": null, "name": "Punta al Mar - Cam\u00c3\u00ad Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "70", "71", "81"]}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "72", "93"]}, {"id": "1734", "comId": null, "name": "Carda - Moro Zeit", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2098", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1305", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Na Jordana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "95"]}, {"id": "728", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Mestre Josep Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "1290", "comId": null, "name": "Vicent Puchol (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2320", "comId": null, "name": "Hospital Doctor Peset - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2208", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "112", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Leandro de Saralegui", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "60", "62", "70"]}, {"id": "488", "comId": null, "name": "Avinguda del Cid", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2128", "comId": null, "name": "Filipines - Puerto Rico", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "18", "99"]}, {"id": "956", "comId": null, "name": "Tavernes Blanques - Poeta Miguel Hern\u00c3\u00a1ndez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "219", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Passeig de l'Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "60", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "2096", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Front Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2094", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Pintor Genaro Lahuerta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1808", "comId": null, "name": "Ruaya (parell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1817", "comId": null, "name": "Font de la Figuera - Doctor Waksman", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2206", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Navarro Reverter", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "94"]}, {"id": "1055", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "2317", "comId": null, "name": "Pascual i Gen\u00c3\u00ads - Roger de Ll\u00c3\u00b2ria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "17", "comId": null, "name": "Cavite - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "2324", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Cam\u00c3\u00ad Fondo del Grao", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2052", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2098", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1027", "comId": null, "name": "Major de Castellar - Caroig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1665", "comId": null, "name": "Alcalde Reig (riu) - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25", "95"]}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "2309", "comId": null, "name": "Bail\u00c3\u00a9n - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "1114", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Garc\u00c3\u00ada Donato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2306", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Conselleries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2200", "comId": null, "name": "Pinars (imparell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1485", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents (davant)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "71", "81"]}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "704", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Prefectura Policia Nacional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "690", "comId": null, "name": "Germanies - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1810", "comId": null, "name": "Reus - Periodista Llorente", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1905", "comId": null, "name": "Tres Creus - Gaspar Aguilar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1310", "comId": null, "name": "Manuel Carboneres - Sant Francesc de Paula", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "716", "comId": null, "name": "Cadis - D\u00c3\u00a9nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2410", "comId": null, "name": "Gonzalo Tejero Langarita - Vicente Chuli\u00c3\u00a1 Campos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1472", "comId": null, "name": "Pius IX - Salvador Perles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1125", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "529", "comId": null, "name": "Tres Forques - Emili Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "529", "comId": null, "name": "Tres Forques - Emili Lluch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "712", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (parell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "621", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch - Olt\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1015", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VIII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2166", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "592", "comId": null, "name": "San Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1363", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Alcalde Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1850", "comId": null, "name": "Equador (parell) - Centre de Salut Assutzena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "1897", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat d'Economia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1254", "comId": null, "name": "Cid - Aiora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70"]}, {"id": "975", "comId": null, "name": "Carters - Calvo Acacio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "18", "99"]}, {"id": "1231", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2014", "comId": null, "name": "Poeta Querol - Teatre Principal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16"]}, {"id": "168", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92", "99"]}, {"id": "2009", "comId": null, "name": "Tres Creus - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2350", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Roca Coll - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "951", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "1587", "comId": null, "name": "Reina - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "931", "comId": null, "name": "El Tremolar - Guadiana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2251", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10"]}, {"id": "405", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Escoles Professionals Sant Josep", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "81"]}, {"id": "474", "comId": null, "name": "Brasil - Francisco Moreno Usedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "631", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "1860", "comId": null, "name": "Uruguai - Marqu\u00c3\u00a9s de Bellet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1290", "comId": null, "name": "Vicent Puchol (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "321", "comId": null, "name": "Sagunt - Sant Guillem", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1673", "comId": null, "name": "Reina - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1687", "comId": null, "name": "Giorgeta - Carcaixent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "870", "comId": null, "name": "Misser Masc\u00c3\u00b3 - Doctor Rodr\u00c3\u00adgez Forn\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "35", "92"]}, {"id": "1125", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Mestre Mar\u00c3\u00a7al", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1832", "comId": null, "name": "Equador - Salvador Tuset", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "352", "comId": null, "name": "Guadalaviar - Pont dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26", "94"]}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92"]}, {"id": "2359", "comId": null, "name": "Bail\u00c3\u00a9n - Ermita", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "722", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "880", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Maties Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "1537", "comId": null, "name": "Albereda (riu) - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "1118", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "71", "93"]}, {"id": "1661", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00ado Baroja - Bioparc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "323", "comId": null, "name": "Sagunt - Pare Urb\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2316", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Dosaig\u00c3\u00bces", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "129", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Enginyer Rafael Janini", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "31", "67", "71"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72"]}, {"id": "1518", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Fuerteventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "163", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez - Jard\u00ed de Monforte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "625", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Lle\u00c3\u00b3 XIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1164", "comId": null, "name": "Isabel de Villena - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1953", "comId": null, "name": "Pintor Maella (parell) - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "171", "comId": null, "name": "Cavanilles - Primat Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2008", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet (parell) - Miquel Adlert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "473", "comId": null, "name": "Brasil - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "866", "comId": null, "name": "Catalunya - Santa Cruz de la Zarza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "892", "comId": null, "name": "La Plata - Poeta Miguel Hern\u00c3\u00a1ndez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "281", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Alemany", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "70"]}, {"id": "703", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (central)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1432", "comId": null, "name": "Tirso de Molina - Mestre Rodrigo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00c3\u00a0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2206", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Navarro Reverter", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "94"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "16", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "32", "70"]}, {"id": "1653", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - General Avil\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1423", "comId": null, "name": "Petxina - Terol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "716", "comId": null, "name": "Cadis - D\u00c3\u00a9nia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "815", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya - Julio Antonio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "27", "31"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "60", "62", "73"]}, {"id": "258", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (imparell) - Campaneta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "155", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Almela i Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1991", "comId": null, "name": "Alfauir - Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "543", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2080", "comId": null, "name": "Germanies - Cuba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "7", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine  - Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "95"]}, {"id": "737", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Giorgeta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "117", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Escultor Alfons Gabino", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "1349", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Moss\u00c3\u00a9n Febrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "92"]}, {"id": "192", "comId": null, "name": "Primat Reig - Cam\u00c3\u00ad Vera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "486", "comId": null, "name": "Cid - Particular", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1062", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Bisbe Laguarda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "671", "comId": null, "name": "Mercaval\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "635", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "571", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Calvo Acacio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71", "81"]}, {"id": "475", "comId": null, "name": "Brasil - Artur Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "689", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1965", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "99"]}, {"id": "2383", "comId": null, "name": "Humanista Mariner - Fontanars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "167", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Filologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "630", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Ebenista Caselles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1363", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Alcalde Reig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "60", "62"]}, {"id": "129", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Enginyer Rafael Janini", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "99"]}, {"id": "1932", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Costa i Borr\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1538", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (parell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1382", "comId": null, "name": "Hospital Cl\u00c3\u00adnic - Facultat Medicina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2291", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Llu\u00c3\u00ads Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "2449", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Zenete - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "94"]}, {"id": "1613", "comId": null, "name": "Comissaria Policia Local Mar\u00c3\u00adtim (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1540", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2194", "comId": null, "name": "Gavines - Botavara", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71", "81"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2223", "comId": null, "name": "Tetuan (exterior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "81", "94", "95"]}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "99"]}, {"id": "1463", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1785", "comId": null, "name": "Uruguai (parell) - Jeroni Muny\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "327", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Sarri\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2052", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "50", "comId": null, "name": "Reina - Columbretes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1900", "comId": null, "name": "Tarongers - Institut Tecnol\u00c3\u00b2gic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1858", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1671", "comId": null, "name": "Reina - Espad\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2185", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada a la Baixada del Pant\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1243", "comId": null, "name": "Mediterr\u00c3\u00a0nia - Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "73"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "71", "72", "73"]}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "99"]}, {"id": "2252", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1595", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "717", "comId": null, "name": "Cadis - Puerto Rico", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "742", "comId": null, "name": "Albacete - Mestre Sosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "11", "27", "71"]}, {"id": "967", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n Asensio - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "612", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Illa Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "1597", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Lebon", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "99"]}, {"id": "324", "comId": null, "name": "Sagunt - Don Bosco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1118", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1829", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Conchita Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1865", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Sant Josep de la Muntanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1841", "comId": null, "name": "Valladolid - Vinar\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "507", "comId": null, "name": "Central de Policia Local de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "1784", "comId": null, "name": "Carcaixent - Giorgeta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1280", "comId": null, "name": "Pintor Jacomart - Alcany\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2363", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Carretera del Pi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "724", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1010", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1012", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (V)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1951", "comId": null, "name": "Pere II el Cerimoni\u00c3\u00b3s - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "1440", "comId": null, "name": "Sant Marcel\u00c2\u00b7l\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "99"]}, {"id": "1319", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "531", "comId": null, "name": "Tres Forques (imparell) - Arxiduc Carles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "746", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Bon Ordre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "93"]}, {"id": "1898", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "94", "95"]}, {"id": "1515", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1804", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Costa - Comte d'Altea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "71", "72", "93"]}, {"id": "1936", "comId": null, "name": "Sant Isidre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72"]}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00f3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "28", "71", "81"]}, {"id": "324", "comId": null, "name": "Sagunt - Don Bosco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "2383", "comId": null, "name": "Humanista Mariner - Fontanars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "823", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix Pizcueta - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "231", "comId": null, "name": "Eduard Bosc\u00c3\u00a0 - Balears", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1518", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Fuerteventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1683", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1199", "comId": null, "name": "Comte de Torrefiel - Escultor Piquer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "1842", "comId": null, "name": "Valladolid - Dolores Marqu\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2051", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "403", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - L'Alt Maestrat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "1274", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "701", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Gabriel Mir\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "630", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Ebenista Caselles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1820", "comId": null, "name": "Pedreguer - Juan Ram\u00c3\u00b3n Jim\u00c3\u00a9nez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "13", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Guillot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "731", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Costa - Regne de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1319", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - Palau de Congressos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "705", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal (imparell) - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2244", "comId": null, "name": "Tres Creus - Arxiduc Carles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1752", "comId": null, "name": "Fausto Elio (imparell) - Universitat Polit\u00c3\u00a8cnica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2442", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1963", "comId": null, "name": "Club N\u00c3\u00a0utic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2198", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "314", "comId": null, "name": "Louis Braille (imparell) - Parc de Benicalap", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1128", "comId": null, "name": "Mercat de Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1660", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo (imparell) - General Avil\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "545", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1184", "comId": null, "name": "General Avil\u00c3\u00a9s - Miguel Servet (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "904", "comId": null, "name": "Gl\u00c3\u00b2ria (parell) - Oliveral", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1282", "comId": null, "name": "Universitats - Facultat de Ci\u00c3\u00a8ncies Socials", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "383", "comId": null, "name": "Doctor Soriano Benlloch - Rafael Tenes Escrich", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1746", "comId": null, "name": "Menorca (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "718", "comId": null, "name": "Cadis - Dels Centelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2128", "comId": null, "name": "Filipines - Puerto Rico", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "1141", "comId": null, "name": "Germans Maristes (imparell) - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1272", "comId": null, "name": "Campanar - Monestir de Poblet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "92", "99"]}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "81"]}, {"id": "487", "comId": null, "name": "Cid - Pere Maria Orts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1813", "comId": null, "name": "Metro Reus - Alqueria de l'Estrella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1589", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine - Front Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "95"]}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "1410", "comId": null, "name": "Guillermina Medrano (imparell) - Borbot\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "169", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - B\u00c3\u00a8lgica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "373", "comId": null, "name": "Pius XII (parell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64", "92", "99"]}, {"id": "1268", "comId": null, "name": "Tres Creus (parell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "6", "11", "16", "26", "28", "94"]}, {"id": "2291", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - Llu\u00c3\u00ads Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "1551", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell)  - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93", "98"]}, {"id": "688", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Hern\u00c3\u00a1n Cort\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2046", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (parell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "1844", "comId": null, "name": "Duc de Mandas (imparell) - Centre de Salut Arquitecte Tols\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1091", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "26", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Riu Tajo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "1211", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "387", "comId": null, "name": "Polvor\u00c3\u00ad - Sinarques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "575", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Dolores Alcaide", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "2210", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - \u00c3\u0080nimes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "31", "71", "72"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "27", "31", "64"]}, {"id": "2384", "comId": null, "name": "Humanista Mariner - Jos\u00c3\u00a9 Roca Coll", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "2273", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8"]}, {"id": "577", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1120", "comId": null, "name": "Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana (parell) - Ast\u00c3\u00baries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "976", "comId": null, "name": "Carters (imparell) - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1239", "comId": null, "name": "Primat Reig - X\u00c3\u00a0bia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "250", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (parell) - Tavernes Blanques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2387", "comId": null, "name": "La Punta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "1218", "comId": null, "name": "Amadeu de Savoia - Palau de l'Exposici\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "93"]}, {"id": "1842", "comId": null, "name": "Valladolid - Dolores Marqu\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "11", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "1357", "comId": null, "name": "Parc central de Bombers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "2163", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1652", "comId": null, "name": "Hern\u00c3\u00a1ndez L\u00c3\u00a1zaro - Vall de la Ballestera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1990", "comId": null, "name": "Alfauir - Estadi Ciutat de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2098", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "583", "comId": null, "name": "Real de Madrid (parell) - Eduardo Dato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "742", "comId": null, "name": "Albacete - Mestre Sosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "2048", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero - Cocoters", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2189", "comId": null, "name": "Gavines - Front Entrada Ventura", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2221", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Correus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "70"]}, {"id": "595", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Millars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "761", "comId": null, "name": "Sant Francesc de Borja - Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "71", "72", "93"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95", "98", "99"]}, {"id": "329", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Pla de la Sa\u00c3\u00afdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "2186", "comId": null, "name": "El Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "307", "comId": null, "name": "Burjassot - Mond\u00c3\u00baver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "60", "70", "72"]}, {"id": "1044", "comId": null, "name": "Poliesportiu de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "483", "comId": null, "name": "Cid - Burgos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "525", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2160", "comId": null, "name": "Burjassot - Marxalenes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1821", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Bernat Descoll", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "546", "comId": null, "name": "Hospital Verge del Consol", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11"]}, {"id": "599", "comId": null, "name": "Peris i Valero - Bisbe Jaume P\u00c3\u00a9rez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "35", "95"]}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "1305", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Na Jordana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "95"]}, {"id": "1624", "comId": null, "name": "Port - Joan Josep Sister", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "81"]}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "31", "32", "70"]}, {"id": "724", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "322", "comId": null, "name": "Sagunt - Fra Pere Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "31", "71", "81"]}, {"id": "2282", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest (imparell) - Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "712", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (parell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1815", "comId": null, "name": "Ruaya (imparell) - Visitaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "610", "comId": null, "name": "Malilla - Olt\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1858", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 del Nord - Castell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "19"]}, {"id": "2312", "comId": null, "name": "Sant Pau - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "9", "60", "62", "73"]}, {"id": "681", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "14"]}, {"id": "2203", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Montanyars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1989", "comId": null, "name": "Alfauir - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "99"]}, {"id": "61", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Vilanova i Piera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "588", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Hell\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1540", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1533", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Higinio Noja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "855", "comId": null, "name": "Orxata - Mestre Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "501", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b2nia Espanyola de M\u00c3\u00a8xic - Casa de la Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1306", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1589", "comId": null, "name": "Doctor J.J. D\u00c3\u00b2mine - Front Edifici del Rellotge", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1440", "comId": null, "name": "Sant Marcel\u00c2\u00b7l\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10"]}, {"id": "1143", "comId": null, "name": "Centre de Salut Fonteta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2014", "comId": null, "name": "Poeta Querol - Teatre Principal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["26"]}, {"id": "1020", "comId": null, "name": "Metro Alameda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "1030", "comId": null, "name": "Crist del Refugi - Davant Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "309", "comId": null, "name": "Burjassot - Salvador Tuset", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "140", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (parell) - Metro Amistat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "172", "comId": null, "name": "Cavanilles - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "488", "comId": null, "name": "Avinguda del Cid", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1413", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Entrada Pinet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1052", "comId": null, "name": "Eug\u00c3\u00a8nia Vi\u00c3\u00b1es - Mare de D\u00c3\u00a9u del Sufragi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "319", "comId": null, "name": "Campanar - Doctor Nicasi Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "32", "81"]}, {"id": "20", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "495", "comId": null, "name": "Cid - Marconi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "346", "comId": null, "name": "Estaci\u00c3\u00b3 d'autobusos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "12", "23", "24", "25", "94", "95"]}, {"id": "1375", "comId": null, "name": "Punta al Mar (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "595", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Millars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "60", "62", "70", "72"]}, {"id": "124", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Orense", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "71", "81"]}, {"id": "2070", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Cieza", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "98", "99"]}, {"id": "1177", "comId": null, "name": "Tres Creus - Tres Forques", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "58", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Estaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "979", "comId": null, "name": "Carters - Moss\u00c3\u00a9n Febrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1783", "comId": null, "name": "Uruguai (imparell) - Jeroni Muny\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1765", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Museu Faller", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "2196", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "382", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (imparell) - Miquel Agra\u00c3\u00aft", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1965", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18", "99"]}, {"id": "1900", "comId": null, "name": "Tarongers - Institut Tecnol\u00c3\u00b2gic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1352", "comId": null, "name": "La Plata - Alberola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "795", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Centre la Benefic\u00e8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "242", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Guardacostes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "64"]}, {"id": "1783", "comId": null, "name": "Uruguai (imparell) - Jeroni Muny\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "564", "comId": null, "name": "Cementeri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "733", "comId": null, "name": "Ciscar - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "1598", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Riu Escalona", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1091", "comId": null, "name": "Malilla (parell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1931", "comId": null, "name": "Hospital Doctor Peset - M\u00c3\u00basic Penella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "324", "comId": null, "name": "Sagunt - Don Bosco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "511", "comId": null, "name": "Tres Forques (parell) - Arxiduc Carles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1369", "comId": null, "name": "Tres Creus (central) - Pare Esteban Pernet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27", "60", "73"]}, {"id": "1232", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Reverend Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Pinazo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93", "98"]}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "25"]}, {"id": "1331", "comId": null, "name": "Florista - Carrasqueta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "63", "67", "71"]}, {"id": "2309", "comId": null, "name": "Bail\u00c3\u00a9n - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63"]}, {"id": "1897", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat d'Economia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2280", "comId": null, "name": "Barques - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1462", "comId": null, "name": "Albereda - Pont del Regne", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40", "94"]}, {"id": "1376", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad del Canal - Guitarrista T\u00c3\u00a0rrega", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2292", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (parell) - La Plata", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "594", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Fern\u00c3\u00a1ndez de Mesa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "2305", "comId": null, "name": "Democr\u00c3\u00a0cia - Vel\u00c3\u00a1zquez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "16", "26", "31", "32", "70", "71"]}, {"id": "626", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads  - Doctor Waksman", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "625", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Lle\u00c3\u00b3 XIII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "328", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "1042", "comId": null, "name": "Regne de Val\u00c3\u00a8ncia - Ciscar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "302", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Poble Nou (imparell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1130", "comId": null, "name": "Pere Patrici Mey - Felip Rinaldi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "803", "comId": null, "name": "Quart - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "760", "comId": null, "name": "Sant Josep de Calassan\u00c3\u00a7 - Alberic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "70", "72"]}, {"id": "1032", "comId": null, "name": "T\u00c3\u00adrig - Gu\u00c3\u00a0rdia Civil", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "199", "comId": null, "name": "Pare Vi\u00c3\u00b1as - Duc de Mandas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "554", "comId": null, "name": "Conca - Moss\u00c3\u00a9n Fenollar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "650", "comId": null, "name": "Poliesportiu Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1298", "comId": null, "name": "Espinosa - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "73"]}, {"id": "592", "comId": null, "name": "San Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Creu Coberta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1964", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (parell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "506", "comId": null, "name": "Cid - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1980", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "11", "27", "71"]}, {"id": "2042", "comId": null, "name": "Ciutat de la Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25", "35", "95"]}, {"id": "2177", "comId": null, "name": "Centre de Salut El Perellonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1170", "comId": null, "name": "Foc - Amadeu Desfilis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "84", "comId": null, "name": "Eug\u00c3\u00a8nia Vi\u00c3\u00b1es - Platja del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "533", "comId": null, "name": "Tres Forques - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2270", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "62", "comId": null, "name": "Mercat de Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "27", "71"]}, {"id": "1083", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Amadeu de Savoia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "932", "comId": null, "name": "El Tremolar - Barraca de Troia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "741", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pintor Segrelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "71"]}, {"id": "958", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre (parell) - Metro Tr\u00c3\u00a0nsits", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1465", "comId": null, "name": "Malilla (imparell) - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "166", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Geografia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71", "81"]}, {"id": "331", "comId": null, "name": "Burjassot - Centre Cultural Bombas Gens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "1627", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Setmana Santa Marinera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1759", "comId": null, "name": "Menorca (parell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "73", "99"]}, {"id": "1751", "comId": null, "name": "Mendiz\u00c3\u00a1bal - Doctor \u00c3\u0081lvaro L\u00c3\u00b3pez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "10", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "555", "comId": null, "name": "Conca - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1646", "comId": null, "name": "La Plata - M\u00c3\u00basic \u00c3\u0092scar Espl\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1766", "comId": null, "name": "Guillem de Castro - Comissaria de policia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "11"]}, {"id": "1067", "comId": null, "name": "Equador - Pintor Matarana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "9", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Gallart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "1008", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2175", "comId": null, "name": "Carretera del Palmar - Pinars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2300", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Llu\u00c3\u00ads Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2270", "comId": null, "name": "Tarongers (parell) - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "25"]}, {"id": "64", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "14", "19", "35"]}, {"id": "1417", "comId": null, "name": "Institut Obrer de Val\u00c3\u00a8ncia (imparell) - Amado Granell Mesado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "224", "comId": null, "name": "Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1381", "comId": null, "name": "Punta al Mar (imparell) - Riu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2179", "comId": null, "name": "Gavines - Entrada Filero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1111", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "871", "comId": null, "name": "Misser Masc\u00c3\u00b3 - Doctor Moliner", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "64", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "738", "comId": null, "name": "Centre de Salut Gil i Morte", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "27", "31", "64"]}, {"id": "229", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "24", "95"]}, {"id": "2208", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (imparell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2248", "comId": null, "name": "La Patacona - Institut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "420", "comId": null, "name": "Manuel de Falla - Professor L\u00c3\u00b3pez Ibor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "689", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Russafa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1594", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Noguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1427", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Borriana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "830", "comId": null, "name": "Russafa - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "7", "8", "14", "19"]}, {"id": "545", "comId": null, "name": "Arquitecte Segura de Lago - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1409", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Manuela Estell\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "70", "95"]}, {"id": "2046", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (parell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1591", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Las Naves", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "623", "comId": null, "name": "Pianista Empar Iturbi - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "559", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar - Fontanars", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1055", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "2163", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Coll Vert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2298", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "1265", "comId": null, "name": "Conselleria d'Educaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "32", "81"]}, {"id": "640", "comId": null, "name": "Puigcampana - Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "11", "28", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "1485", "comId": null, "name": "Palmaret - Rosa dels Vents (davant)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "70", "comId": null, "name": "Parc de Natzaret - Poliesportiu", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "728", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Mestre Josep Serrano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "11", "27", "31", "63", "71"]}, {"id": "1274", "comId": null, "name": "Tres Creus - Mercat de Castella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "114", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Vinalop\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "31", "71"]}, {"id": "2369", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Mauros", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2198", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (IV)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "60", "73"]}, {"id": "591", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (imparell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1211", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez (imparell) - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Haro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "84", "comId": null, "name": "Eug\u00c3\u00a8nia Vi\u00c3\u00b1es - Platja del Cabanyal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "695", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Jard\u00c3\u00ad Bot\u00c3\u00a0nic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "63", "64"]}, {"id": "1295", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - Marqu\u00e9s de Sant Joan", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1838", "comId": null, "name": "Duc de Mandas - Constituci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "178", "comId": null, "name": "Emili Bar\u00c3\u00b3 - Manuel Castellanos", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "144", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Rodr\u00c3\u00adguez de Cepeda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "115", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rep\u00c3\u00bablica Argentina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "71", "81"]}, {"id": "869", "comId": null, "name": "Amadeu de Savoia - Su\u00c3\u00a8cia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "504", "comId": null, "name": "Tres Creus (imparell) - Hospital General", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "539", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Puebla de Valverde", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26", "94", "95"]}, {"id": "2154", "comId": null, "name": "Parc Central - Manuel Granero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "882", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads (parell) - \u00c3\u0080ngel Villena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "2221", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament - Correus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "31"]}, {"id": "1842", "comId": null, "name": "Valladolid - Dolores Marqu\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "13", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Guillot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "31"]}, {"id": "1807", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Ministre Llu\u00c3\u00ads Mayans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "672", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (imparell) - Matador d'en Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "442", "comId": null, "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Mestre Guerrero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["67", "73"]}, {"id": "583", "comId": null, "name": "Real de Madrid (parell) - Eduardo Dato", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "13", "94", "95"]}, {"id": "771", "comId": null, "name": "Torres dels Serrans", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28", "95"]}, {"id": "2197", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "792", "comId": null, "name": "Encarnaci\u00c3\u00b3 - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5]}, {"id": "1044", "comId": null, "name": "Poliesportiu de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "674", "comId": null, "name": "Font d'en Corts - Casa de Roc", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00f2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "1980", "comId": null, "name": "Major de Natzaret - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "95"]}, {"id": "2417", "comId": null, "name": "Ctra. Rocafull (parell) - Rotonda Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1357", "comId": null, "name": "Parc central de Bombers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1225", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Arquitecte Segura de Lago", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2244", "comId": null, "name": "Tres Creus - Arxiduc Carles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "739", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Sant Francesc de Borja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "11", "27", "71"]}, {"id": "2391", "comId": null, "name": "Vinalesa - Pla\u00c3\u00a7a d'Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "333", "comId": null, "name": "Burjassot - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["94"]}, {"id": "1110", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2271", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Hospital Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "686", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (imparell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2044", "comId": null, "name": "Oceanogr\u00c3\u00a0fic (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2071", "comId": null, "name": "Ciutat Administrativa 9 d'Octubre - Llu\u00c3\u00ads Lamarca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73", "95", "99"]}, {"id": "2231", "comId": null, "name": "Alboraia - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1353", "comId": null, "name": "La Plata - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "2049", "comId": null, "name": "Barraques del Figuero (imparell) - Llauradors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "1015", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (VIII)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2167", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (II)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1652", "comId": null, "name": "Hern\u00c3\u00a1ndez L\u00c3\u00a1zaro - Vall de la Ballestera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2214", "comId": null, "name": "Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "27"]}, {"id": "525", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Andreu Alabarta - Professor \u00c3\u0080ngel Lacalle", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "2376", "comId": null, "name": "Castellar - l'Oliveral - Doctor Ruiz i Comes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1489", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Magisteri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93", "98"]}, {"id": "1959", "comId": null, "name": "Blanqueria - Pare d'\u00c3\u0092rfens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "95"]}, {"id": "154", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Rub\u00c3\u00a9n Dar\u00c3\u00ado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "71", "81"]}, {"id": "1161", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Font d'en Carr\u00c3\u00b2s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64"]}, {"id": "1764", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Palau de la M\u00c3\u00basica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25"]}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "1057", "comId": null, "name": "Estadi de Mestalla (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "93"]}, {"id": "1240", "comId": null, "name": "Benimaclet - Lliri Blau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "777", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "1664", "comId": null, "name": "Alcalde Reig - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "23", "25", "95"]}, {"id": "328", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - M\u00c3\u00a0laga", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "1348", "comId": null, "name": "Doctor Nicasi Benlloch - Emili Nadal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1700", "comId": null, "name": "Camp de T\u00c3\u00baria - Marina Baixa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62"]}, {"id": "515", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2298", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Arabista Ambrosio Huici", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["35"]}, {"id": "246", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Duc de Mandas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "16", "comId": null, "name": "Cavite - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "2164", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "19"]}, {"id": "1116", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1361", "comId": null, "name": "Tarongers - Metro La Carrasca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "2258", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Porta de la Mar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "71", "81"]}, {"id": "2261", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Estaci\u00c3\u00b3 del Nord", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "8", "35"]}, {"id": "1532", "comId": null, "name": "Menorca - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1218", "comId": null, "name": "Amadeu de Savoia - Palau de l'Exposici\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "758", "comId": null, "name": "Aiora - Mariano Ribera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2297", "comId": null, "name": "Amado Granell Mesado (imparell) - Antonio Sacramento", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "150", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch (parell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "70"]}, {"id": "1956", "comId": null, "name": "Pintor Maella (imparell) - Fran\u00c3\u00a7a", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1958", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "31", "71", "72"]}, {"id": "1536", "comId": null, "name": "Albereda - Parc Gulliver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19"]}, {"id": "1190", "comId": null, "name": "Tres Creus - Dels Hostalers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "31", "32", "70"]}, {"id": "585", "comId": null, "name": "Forn d'Alcedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "2290", "comId": null, "name": "Avinguda de l'Oest - Hospital", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7", "11", "60", "73"]}, {"id": "227", "comId": null, "name": "Ernest Ferrer - Polo y Peyrol\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "538", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles (parell) - Fra Jun\u00c3\u00adper Serra", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "341", "comId": null, "name": "Pont de Fusta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94"]}, {"id": "1959", "comId": null, "name": "Blanqueria - Pare d'\u00c3\u0092rfens", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28"]}, {"id": "2085", "comId": null, "name": "Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "2287", "comId": null, "name": "Editor Manuel Aguilar - Guillem Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "73"]}, {"id": "2165", "comId": null, "name": "Pinars (parell) - El Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1597", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Lebon", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "58", "comId": null, "name": "Manuel Soto Enginyer - Estaci\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "2064", "comId": null, "name": "Terrateig - Jorge Com\u00c3\u00adn", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "223", "comId": null, "name": "Vivers - General Elio", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1918", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell) - Metro Beter\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2369", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Mauros", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "324", "comId": null, "name": "Sagunt - Don Bosco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "953", "comId": null, "name": "Cases de B\u00c3\u00a0rcena (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "226", "comId": null, "name": "Cardenal Benlloch - Ernest Ferrer", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "928", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Moss\u00c3\u00a9n Cuenca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24", "25"]}, {"id": "2414", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Montanyars (parell) - Entrada de Romero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "20", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1654", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - La Safor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "773", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a del Temple", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "11", "16", "26", "28", "94", "95"]}, {"id": "623", "comId": null, "name": "Pianista Empar Iturbi - Ausi\u00c3\u00a0s March", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00f3n - Pascual i Gen\u00eds", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["8", "10", "28", "40", "71", "81"]}, {"id": "2041", "comId": null, "name": "Les Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "24", "25", "95"]}, {"id": "1016", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas Morante Borr\u00c3\u00a1s (IX)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "582", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Algar del Pal\u00c3\u00a0ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9"]}, {"id": "1574", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - Metro T\u00c3\u00baria", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64"]}, {"id": "1054", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "12"]}, {"id": "2273", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "654", "comId": null, "name": "Germans Maristes - Institut Jordi de Sant Jordi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2164", "comId": null, "name": "C\u00c3\u00a0mping Val\u00c3\u00a8ncia Saler", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "112", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Leandro de Saralegui", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71"]}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62", "64", "92"]}, {"id": "174", "comId": null, "name": "Jaume Roig - \u00c3\u0081lvaro de Baz\u00c3\u00a1n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2006", "comId": null, "name": "Pare Esteban Pernet (imparell) - Miquel Adlert", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1225", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Arquitecte Segura de Lago", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["73"]}, {"id": "1440", "comId": null, "name": "Sant Marcel\u00c2\u00b7l\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "99"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "23", "24", "25", "94", "95"]}, {"id": "635", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Riu Sec", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "682", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1444", "comId": null, "name": "Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala - Jer\u00c3\u00b3nima Gal\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "10", "99"]}, {"id": "874", "comId": null, "name": "Finl\u00c3\u00a0ndia - General Gil Dolz", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "400", "comId": null, "name": "Moss\u00c3\u00a9n Miguel Tar\u00c3\u00adn (parell) - Carretera de Paterna", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "64"]}, {"id": "632", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Alabau i Arce", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13"]}, {"id": "2281", "comId": null, "name": "Pintor Sorolla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "8", "10", "11", "26", "31", "32", "70", "71", "81"]}, {"id": "1052", "comId": null, "name": "Eug\u00c3\u00a8nia Vi\u00c3\u00b1es - Mare de D\u00c3\u00a9u del Sufragi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "792", "comId": null, "name": "Encarnaci\u00f3 - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "1955", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Menorca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "242", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Guardacostes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "507", "comId": null, "name": "Central de Policia Local de Val\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "126", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Hondures", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "1585", "comId": null, "name": "Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "814", "comId": null, "name": "Jes\u00c3\u00bas - Pare Jofr\u00c3\u00a9", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["9", "11", "27", "31", "63", "67", "71"]}, {"id": "2054", "comId": null, "name": "Les Arts (riu)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "13", "comId": null, "name": "Doctor Lluch - Vicent Guillot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "92"]}, {"id": "1116", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "1128", "comId": null, "name": "Mercat de Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1145", "comId": null, "name": "Campus de Burjassot", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1981", "comId": null, "name": "Aras de los Olmos - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "1060", "comId": null, "name": "Pere Cabanes - Mont Carmel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1428", "comId": null, "name": "Jacinto Benavente - Peris i Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "321", "comId": null, "name": "Sagunt - Sant Guillem", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "31", "70", "71"]}, {"id": "1551", "comId": null, "name": "Tarongers (imparell)  - Metro La Cadena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92", "93"]}, {"id": "1771", "comId": null, "name": "La Murta (parell) - Assagador de La Torre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "2363", "comId": null, "name": "Ru\u00c3\u00adz i Comes - Carretera del Pi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2027", "comId": null, "name": "Port - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1802", "comId": null, "name": "Ernest Ferrer - Centre de Salut", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "409", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Centre Comercial", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63", "64", "92"]}, {"id": "493", "comId": null, "name": "Joan Baptista Comes - Antonio Machado", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "515", "comId": null, "name": "Tres Creus (carril bus) - M\u00c3\u00basic Ayll\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "687", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Jorge Juan", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "157", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Gasc\u00c3\u00b3 Oliag", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "198", "comId": null, "name": "Pare Vi\u00c3\u00b1as - Reig Genov\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "249", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (parell) - Campaneta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2043", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "2277", "comId": null, "name": "X\u00c3\u00a0tiva - Institut Llu\u00c3\u00ads Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "7", "9", "10", "11", "31", "60", "62", "70", "71", "72", "73"]}, {"id": "1520", "comId": null, "name": "Sant Agust\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "28", "62", "70", "72"]}, {"id": "1866", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Fontanars dels Alforins", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "472", "comId": null, "name": "Petxina - Rac\u00c3\u00b3 d'Adem\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "793", "comId": null, "name": "Torres de Quart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "2345", "comId": null, "name": "Carretera del Pi - Entrada Roseldo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2191", "comId": null, "name": "Gavines (imparell) - Sirena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1999", "comId": null, "name": "Tres Forques - Casa Miseric\u00c3\u00b2rdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "540", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad nou de Picanya - Tres Creus", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic (parell) - \u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64"]}, {"id": "1896", "comId": null, "name": "Tarongers - Facultat de Dret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "849", "comId": null, "name": "Font d'en Corts (parell) - Moss\u00c3\u00a9n Palanca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1128", "comId": null, "name": "Mercat de Torrefiel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "1436", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Doctor Waksman", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "31", "32", "70"]}, {"id": "550", "comId": null, "name": "Humanista Mariner - Beat Nicolau Factor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1946", "comId": null, "name": "Bulevard Sud (imparell) - Hospital La Fe", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1231", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Metro Benimaclet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12"]}, {"id": "2220", "comId": null, "name": "Llotja - Mercat Central", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "11", "31", "32"]}, {"id": "1357", "comId": null, "name": "Parc central de Bombers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "1631", "comId": null, "name": "Port - Illes Can\u00c3\u00a0ries", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "385", "comId": null, "name": "Campament - Felipe Valls", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "544", "comId": null, "name": "Arxiduc Carles - Fra Jun\u00c3\u00adper Serra", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "704", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Prefectura Policia Nacional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["64"]}, {"id": "1662", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - P\u00c3\u00ado Baroja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "2240", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - En Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "681", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (imparell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["13", "18"]}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "94", "95"]}, {"id": "1590", "comId": null, "name": "Joan Verdeguer - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "1623", "comId": null, "name": "Port - Pare Porta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "30", "92"]}, {"id": "2168", "comId": null, "name": "Embarcador de l'Albufera (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "1162", "comId": null, "name": "Passeig Mar\u00c3\u00adtim - Mendiz\u00c3\u00a1bal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "506", "comId": null, "name": "Cid - Josep Maestre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1602", "comId": null, "name": "Serradora - Peanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2222", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a de la Reina", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["11", "31", "32", "70"]}, {"id": "1624", "comId": null, "name": "Port - Joan Josep Sister", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30"]}, {"id": "2385", "comId": null, "name": "Canonge T\u00c3\u00a0rrega - Campaners", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1119", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (imparell) - Port", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1500", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Escultor Esteve Edo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2053", "comId": null, "name": "Museu de les Ci\u00c3\u00a8ncies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24", "25", "95"]}, {"id": "2066", "comId": null, "name": "Hospital 9 d'Octubre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98", "99"]}, {"id": "158", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Facultat de Psicologia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["12", "30", "31", "81"]}, {"id": "2157", "comId": null, "name": "Ausi\u00c3\u00a0s March - Pianista Mart\u00c3\u00adnez Carrasco", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2416", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad Molino de la Fonteta - Isla Formentera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "548", "comId": null, "name": "Mercat de Jes\u00c3\u00bas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1940", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "25", "comId": null, "name": "La Malva-rosa - Sant Joan de D\u00c3\u00a9u", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "92"]}, {"id": "305", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Cambrils", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2246", "comId": null, "name": "Mare Nostrum - Alboran", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "173", "comId": null, "name": "Cavanilles - Vivers", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2197", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "307", "comId": null, "name": "Burjassot - Mond\u00c3\u00baver", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1503", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor (imparell) - Metro Ayora", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "721", "comId": null, "name": "Sant Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "14"]}, {"id": "704", "comId": null, "name": "Ram\u00c3\u00b3n y Cajal - Prefectura Policia Nacional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "721", "comId": null, "name": "Sant Valero", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14", "35"]}, {"id": "1676", "comId": null, "name": "Sueca - Gran Via Germanies", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "793", "comId": null, "name": "Torres de Quart", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["28"]}, {"id": "637", "comId": null, "name": "Fonteta de Sant Llu\u00c3\u00ads - Germans Maristes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "1329", "comId": null, "name": "Palmaret - Moncada", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1278", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080ngel Guimer\u00c3\u00a0 - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "70", "72"]}, {"id": "686", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria (imparell) - Pla\u00c3\u00a7a C\u00c3\u00a1novas", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2237", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (parell) - En Corts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "443", "comId": null, "name": "P\u00e9rez Gald\u00f3s - Doctor Zamenhof", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2316", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s de Dosaig\u00c3\u00bces", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "643", "comId": null, "name": "Sapadors - Policia Nacional", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "60", "comId": null, "name": "Pont de les Drassanes - Terminal mar\u00c3\u00adtima (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "372", "comId": null, "name": "Pius XII - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92", "99"]}, {"id": "1659", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo (imparell) - La Safor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "13", "94"]}, {"id": "1361", "comId": null, "name": "Tarongers - Metro La Carrasca", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "1596", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Vicente Beltr\u00c3\u00a1n Grimal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "35", "92"]}, {"id": "2255", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Glorieta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2273", "comId": null, "name": "Olt\u00c3\u00a0 - Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "923", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Canal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23", "24"]}, {"id": "1217", "comId": null, "name": "Doctor Peset Aleixandre - Felip Rinaldi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60"]}, {"id": "305", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (imparell) - Cambrils", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "284", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Casa d'\u00c3\u0080ngel", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "694", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Juan de Mena", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "590", "comId": null, "name": "Josep Soto Mic\u00c3\u00b3 - S\u00c3\u00adndic Mojol\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1352", "comId": null, "name": "La Plata - Alberola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6"]}, {"id": "283", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Poble Nou (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1245", "comId": null, "name": "Pont de l'Exposici\u00c3\u00b3 - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["32", "71", "81"]}, {"id": "688", "comId": null, "name": "Marqu\u00c3\u00a9s del T\u00c3\u00baria - Hern\u00c3\u00a1n Cort\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "2252", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["95"]}, {"id": "693", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00f2lic (parell) - \u00c0ngel Guimer\u00e0", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "64", "92"]}, {"id": "1233", "comId": null, "name": "Dolores Marqu\u00c3\u00a9s - Assagador d'Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "2404", "comId": null, "name": "Tetuan (interior)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "1111", "comId": null, "name": "Doctor Manuel Candela (parell) - Sants Just i Pastor", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "2314", "comId": null, "name": "Periodista Azzati - Pla\u00c3\u00a7a de l'Ajuntament", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "19", "70", "71", "72"]}, {"id": "1662", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - P\u00c3\u00ado Baroja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "554", "comId": null, "name": "Conca - Moss\u00c3\u00a9n Fenollar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1029", "comId": null, "name": "Vicent Puchol - Font de Bonet", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "1618", "comId": null, "name": "Port - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "92"]}, {"id": "1954", "comId": null, "name": "Pintor Maella - Luis Bolinches Compa\u00c3\u00b1", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "112", "comId": null, "name": "Ramon Llull - Leandro de Saralegui", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["40"]}, {"id": "1599", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Eduard Bosc\u00c3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4"]}, {"id": "1901", "comId": null, "name": "Catalunya - Direcci\u00c3\u00b3 General de Salut P\u00c3\u00bablica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "2239", "comId": null, "name": "Actor Antonio Ferrandis (imparell) - Font de Sant Llu\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "632", "comId": null, "name": "Gravador Jord\u00c3\u00a1n - Alabau i Arce", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["7"]}, {"id": "62", "comId": null, "name": "Mercat de Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "533", "comId": null, "name": "Tres Forques - P\u00c3\u00a9rez Gald\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1742", "comId": null, "name": "Beat Juan Grande - Vicent la Roda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "1424", "comId": null, "name": "Petxina - Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1318", "comId": null, "name": "Molinell (parell) - Alboraia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1741", "comId": null, "name": "Pius XII (imparell) - Metro Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "64", "92"]}, {"id": "1930", "comId": null, "name": "Gaspar Aguilar (imparell) - Doctor Tom\u00c3\u00a1s Sala", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "978", "comId": null, "name": "Carters (parell) - Primer de Maig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "1085", "comId": null, "name": "Arag\u00c3\u00b3 - Xile", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10", "93"]}, {"id": "280", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada (parell) - Cambrils", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2257", "comId": null, "name": "Palau de Just\u00c3\u00adcia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "11", "16", "26", "31", "70", "71", "81"]}, {"id": "816", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Espanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "71"]}, {"id": "1936", "comId": null, "name": "Sant Isidre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["72"]}, {"id": "1895", "comId": null, "name": "Catalunya - Clariano", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["93"]}, {"id": "940", "comId": null, "name": "Carrera del Riu - Casa Andr\u00c3\u00a9s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1981", "comId": null, "name": "Aras de los Olmos - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "816", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Espanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["71", "72"]}, {"id": "508", "comId": null, "name": "Parc de l'Oest - Enguera", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70"]}, {"id": "1662", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - P\u00c3\u00ado Baroja", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "64", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Campanar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["99"]}, {"id": "833", "comId": null, "name": "Vall de la Ballestera - Pius XII", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "322", "comId": null, "name": "Sagunt - Fra Pere Vives", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["16", "26"]}, {"id": "2381", "comId": null, "name": "Campos Crespo - Fra Jun\u00c3\u00adper Serra", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "823", "comId": null, "name": "F\u00c3\u00a9lix Pizcueta - Ciril Amor\u00c3\u00b3s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "682", "comId": null, "name": "Escultor Josep Capuz (parell) - Centre d'especialitats", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2166", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (I)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["25"]}, {"id": "2193", "comId": null, "name": "Gavines - Les dunes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1165", "comId": null, "name": "Centre de Salut Malva-rosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1816", "comId": null, "name": "Argenter Su\u00c3\u00a1rez - Miraculosa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1615", "comId": null, "name": "Port - Saragossa", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "622", "comId": null, "name": "Joaqu\u00c3\u00adn Benlloch - Pianista Empar Iturbi", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "338", "comId": null, "name": "Museu de Belles Arts", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "94", "95"]}, {"id": "2207", "comId": null, "name": "Carrera del Riu (parell) - Rotonda Autovia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "701", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Gabriel Mir\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["92"]}, {"id": "965", "comId": null, "name": "Germans Villalonga - Enric Navarro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1539", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Pintor Maella", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2374", "comId": null, "name": "Dr. Ru\u00c3\u00adz i Comes (parell) - Rib\u00c3\u00a0s", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2193", "comId": null, "name": "Gavines - Les dunes", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "389", "comId": null, "name": "Alginet - Algemes\u00c3\u00ad", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1566", "comId": null, "name": "Corts Valencianes (imparell) - Metro Beniferri", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "99"]}, {"id": "62", "comId": null, "name": "Mercat de Natzaret", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "403", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - L'Alt Maestrat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["62", "63"]}, {"id": "1595", "comId": null, "name": "Illes Can\u00c3\u00a0ries - Trafalgar", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["30", "92"]}, {"id": "1021", "comId": null, "name": "Pla del Real", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16", "26", "70", "94", "95"]}, {"id": "2197", "comId": null, "name": "Gola de Puchol (III)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "403", "comId": null, "name": "Corts Valencianes - L'Alt Maestrat", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["63", "99"]}, {"id": "803", "comId": null, "name": "Quart - Guillem de Castro", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "62"]}, {"id": "2259", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Metro Col\u00c3\u00b3n", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "71"]}, {"id": "718", "comId": null, "name": "Cadis - Dels Centelles", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "579", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir (parell) - Arquebisbe Olaechea", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "1036", "comId": null, "name": "Uruguai - Vene\u00c3\u00a7uela", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1027", "comId": null, "name": "Major de Castellar - Caroig", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["14"]}, {"id": "2250", "comId": null, "name": "Porta de la Mar - Navarro Reverter (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "13", "94"]}, {"id": "1535", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a - Tom\u00c3\u00a1s de Monta\u00c3\u00b1ana", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "2318", "comId": null, "name": "Quevedo - MuVIM", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "135", "comId": null, "name": "Sants Just i Pastor - Humanista Furi\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1716", "comId": null, "name": "Ferran el Cat\u00c3\u00b2lic - Sant Ignasi de Loiola", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["60", "73"]}, {"id": "1901", "comId": null, "name": "Catalunya - Direcci\u00c3\u00b3 General de Salut P\u00c3\u00bablica", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["98"]}, {"id": "188", "comId": null, "name": "Primat Reig - Campus Universitari", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["10"]}, {"id": "581", "comId": null, "name": "Real de Madrid - Carretera d'Alba", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["27"]}, {"id": "880", "comId": null, "name": "Pintor Salvador Abril - Maties Perell\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "35"]}, {"id": "249", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 (parell) - Campaneta", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1354", "comId": null, "name": "Poliesportiu Malilla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1706", "comId": null, "name": "Platja de Pinedo", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["24"]}, {"id": "1981", "comId": null, "name": "Aras de los Olmos - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "95"]}, {"id": "1041", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Espanya (imparell) - Ram\u00c3\u00b3n y Cajal", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31", "63", "92"]}, {"id": "422", "comId": null, "name": "Mestre Rodrigo - Manuel de Falla", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "339", "comId": null, "name": "La Plata - Sapadors", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["18"]}, {"id": "2227", "comId": null, "name": "Carrer de la Pau", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "6", "16", "26", "31", "32", "70"]}, {"id": "329", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Pla de la Sa\u00c3\u00afdia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "26"]}, {"id": "283", "comId": null, "name": "Cam\u00c3\u00ad de Moncada - Poble Nou (parell)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1461", "comId": null, "name": "Fran\u00c3\u00a7a (imparell) - Albereda", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["19", "94"]}, {"id": "2350", "comId": null, "name": "Jos\u00c3\u00a9 Roca Coll - M\u00c3\u00basic Gomis", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "1883", "comId": null, "name": "Fra Jun\u00c3\u00adper Serra -Torrent", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "124", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Jos\u00c3\u00a9 Mar\u00c3\u00ada Orense", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["31"]}, {"id": "660", "comId": null, "name": "Mercaval\u00c3\u00a8ncia", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": []}, {"id": "325", "comId": null, "name": "Constituci\u00c3\u00b3 - Doctor Peset Aleixandre", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["6", "16"]}, {"id": "127", "comId": null, "name": "Blasco Ib\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez - Actriu Encarna M\u00c3\u00a1\u00c3\u00b1ez", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["81"]}, {"id": "816", "comId": null, "name": "Sant Vicent M\u00c3\u00a0rtir - Espanya", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["70", "72"]}, {"id": "2260", "comId": null, "name": "Col\u00c3\u00b3n - Pascual i Gen\u00c3\u00ads", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": [5, "8", "10", "28", "40", "71"]}, {"id": "1981", "comId": null, "name": "Aras de los Olmos - Castell de Pop", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "30"]}, {"id": "2043", "comId": null, "name": "\u00c3\u0080gora (front)", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["23"]}, {"id": "764", "comId": null, "name": "Pla\u00c3\u00a7a d'Am\u00c3\u00a8rica - Pont d'Arag\u00c3\u00b3", "geoX": null, "geoY": null, "notifications": [], "lines": ["4", "10", "12", "23", "24", "25", "94"]}]}